[鍵盤LOL菁英] 留低你唔識對既英雄，教你點樣完美克制打爆

而家好得閒

勒布郎

trundle

毛利元就

黛安娜

faker

勒布朗推線慢，但基本無咩可以完美克制，勒布朗最驚就係你唔同佢打，但有幾隻打佢都超級輕鬆

(1) 魔甘娜
有W推線超快，有E盾減傷 + 防勒布朗既鎖鏈，佢暈唔到你，一般都唔會再交大招既強化E, 總之佢超難殺你，同埋你推線入塔，佢一定要用技能食兵，即係遊走唔到 + 無技能打你 ，而你打團就比勒布朗強好多

(2) 費德提克 ( 可以主動打佢)
打勒布朗，就主E，副W。 你E好遠距離，你帶埋冥火天賦，得閒就扔下佢，佢想反擊都唔得，因為有沉默。

比佢打左一套，就用W回血，佢敢主動W過來開戰，就E+W佢, 如果你中左鎖鏈，就等鎖到個一刻，即刻Q佢，咁佢就打唔到後續傷害，加你會比佢早D郁到。

當然啦，你招大係要技術，好多牆都穿到，費德提克外號 " 團戰毀滅機 " ，絕對有用過勒布郎

Pantheon, 上路

Shaco 好撚煩

Jungle btw

Riven 同gangplank

客家人

精神樣

如果唔計非主流TOP，特朗德其實算TOP近戰中既大佬

我諗到既，都係得潘森 / 達瑞斯 呢2隻會打得贏

特朗德因為有Q加攻, 同減人攻，所以前期你唔可以同佢硬A

達瑞斯打好多近戰都好多優勢，你11級前打特朗德，基本唔會輸

總之就是Q下佢消耗，等佢交左W/E之後，有機會就E過黎,再A,W之類....

潘森就唔使教啦，帶雷神點燃，得閒就Q下佢，有機會就W上去打一套，無英係前期夠潘森打的

納兒

草人sup

前期jungle都剋shaco
李星係shaco毀滅者 只要識玩打左盒先就贏

雷文叫做最好打 但都只係55波 起碼有e去擋潘森招q 但潘森前期真係太噁心

嘉文四世 ( 可以壓制潘森 ) / 酒桶

嘉文四世既打法，就是Q佢，你招Q遠過佢好多，仲破防，如果佢唔順氣W上黎插你，D小兵會教佢做人。POKE到咁上下，就可以EQ上去打佢一波，6LV之後你更加優勢，因為佢招大係用黎支援。

酒桶就無咩好教，都係出多蘭戒 ，然後大家互農咁。
佢1LV點Q , 就大家食兵Q兵，如果佢點E ，想等你A兵個陣E你，你就Q佢。
連技都係W,E,A,Q咁，都係6LV後佢會無你強勢。

潘森前期係數一數二高傷架啦，贏到佢既都係中後期英，後期潘森就廢左

Jungle真係無話克唔克制......係睇雙方既意識 / 操作 / 膽量架姐

如果你係打路，話驚shaco gank自己，就真係無得用三言兩語教到

如果你係jg，驚shaco既話就玩有控既坦jg囉，最多比佢反野，你唔會死，打團絕對有用過佢

個人覺得用潘森黎對trundle唔太好 一黎trundle如果買多蘭盾+被動 個回血係好噁心 再加個tp 其實潘森唔係好壓得住trundle
如果潘森推線 trundle 搵人gank 一招e已經會逼潘森交閃現 而trundle只要渡過前期 去到7-8lv開始就會夠潘森打 前題係無俾人壓爆/殺

上6前，潘森6 , 雷文4 。上6後就雷文贏。

無自信既，就帶多蘭盾，1 lv 學e 或者你想囂張d既，可以2/3lv上去打一波，2lv既話,潘森多數學QE，你就EQ，你EQ上去打個陣, 佢一E你就閃現去佢後面，3LV同上。無左E既傷害，佢就唔夠你打。好似係

雷文打潘森太多技術野了

Trundle 真係好無恥
其實我係main 佢，佢唔怕高傷英，反而怕坦，eg波比同腎

j4其實會俾潘森剋 因為j4之所以高傷 就係靠一波eq破防加被動 但潘森被動就擋左j4普攻 真係all in黎打 j4未必夠潘森抽
加上j4前期無回血技 如果用w擋潘森招q就會好快唔夠魔 唔擋又會殘血 就算俾你下下q中 你血量都未必優勝

酒桶前期被動太弱 好易俾潘森屌爆屎眼

以上都只係我個人經驗

講開又講, trundle jg都好鬼勁......gank d無位移既真係玩死佢

所以正常top入面，係咪應該係特朗德/ 波比/ 慎呢d可以同佢安穩發育?

劫同犽宿

教我玩克克林

草人sup都打唔贏，你個邊提莫sup啊?

草人sup最多都係扔e消耗下你，佢前期e既cd好長，如果你既sup識玩，應該唔難打，再驚既話就帶淨化

新英

做sup 又得，D技好好用

前兩隻都應該可以 但慎應該唔得 被動cd太長 又無回血

yorick既回血算係農兵時期數一數二地強（q技） 但都會頂唔住潘森 因為yorick太脆（如果可以滿血+有鬼+有大可以隻秋贏潘森 不過安穩上到六都好難） 所以如果想用坦型英對潘森 最好係回血勁/盾可以經常用

露露同馬爾炸蝦啦，打呢2隻都ok

露露唔使講啦，簡單克制劫，可以話有露露，劫係無可能刺殺成功，你對線係玩殘佢，被動A人痛，又有Q,E消耗，如果唔係成日食到佢WQ，就無咩可能輸。

馬爾就仲簡單，打劫同犽宿都得，瘋狂推線，放病毒毒佢地，佢地呢D近攻英一定慘過食屎，犽宿同劫最驚硬CC，你招大就可以教佢地做人。

想再有技術D，想玩D暴力D滾雪球勁既，想玩D需要操作既，就安妮/悟空啦

球女打劫,犽宿,diana(避唔到招月亮飛過黎),飛斯

特朗德做SUP，當對面有好運姐/ 章魚怪既時候，就真係好爽 一個E斷佢地大，廢左一半武功

上中下打野四大屁孩角

下路汎成日比好運姐壓爆，得好運姐呢隻ad壓唔贏，由其事對面ad係識玩

用汎對面sona同teemo sup點搞?
你話對面機械人瑟雷西sup至少有q走位
但sona teemod技必中，次次都要等後期農兵農起，勁撚悶

zed neff左咁多 應該好打左 唔會op
啊離 應該算好打

但yasuo neff極我都仲係覺得佢破壞遊戲平衡 前期死十次都好 只要出到ie+綠色把野 傷害都可以媽媽聲 無解 只有d硬控英可以阻止下佢
例如馬爾扎哈 karma

教人之前 有冇得講下自己咩rank?

斯溫，馬爾炸蝦，吸血鬼。 Diana最驚坦同硬cc，同埋容錯率好低。

佢一r過去，就無路返轉頭，如果話克制diana，其實納帝魯斯都可以，有足夠控制，同埋夠坦，換血實唔會換輸

kamma

星朵拉
同埋打佢既話帶咩召喚師技能好

我只係白金 黎9up過下口癮

呢隻英太高傷 但維加可以贏 帶點燃同佢死過

教學呢啲睇下咪算囉 一陣佢話白金鑽石可能又有人屌佢廢 大家都唔高興何必呢

ad點打Teemo sup
想食兵就致盲騷擾
屌你老母啦

想知已經ad係咪唔多出攻速鞋
多出防鞋咁樣

不如話有邊隻ad前期唔夠汎打 汎呢d變態後期英，前期一定弱

好運姐對線好勁，如果加埋sona/ teemo呢d poke英,你一定要帶吸血天賦，唔係根本兵都唔敢食，同埋你帶多蘭盾，補唔到既兵就唔好硬補，唔係比對面一套打走半血就危險。

下路對線，係7分靠sup，3分靠ad，如果你sup識玩，你應該可以打得激進d。你前期最多可以同寇格魔呢d英 挑下機，女警/好運姐/路西恩全部可以強姦你.........

樓主個post 幾有用，正皮左

雷玟好痛。。。

我都係想拋磚引玉姐 有得用簡單既英打爆對面，何必玩d高難度英呢

賈克斯

main好運姐 但唔識用咩英打佢

致盲得嗰一秒 手又短
怕嘅係佢出ap打你一套傷
不過通常下路teemo 都輕鬆用拉打壓制

ad in 2017
建議用技能型ad 好運/法洛士用qe可以屌爆teemo
再唔係直接用sivir 台服好似係希維爾（？）用e擋佢q 咁佢就收皮

ad好少出防鞋

死神

斯溫同維克特點打

岀-30

扑頭仔

吸血鬼上路點打

Main 上路同JG 有咩英推介易升rank
利申銅牌仔

星朵拉係一隻好靠預判 同操作既英雄，同埋佢係中路一姐。

但我平時打佢，多數會用飛斯 / 吸血鬼

第一點啦，飛斯同吸血鬼都可以無效佢招大，星朵拉靠招大食飯，無左招大實唔夠你打。

6lv前,飛斯驚星朵拉，6lv後，識玩既星朵拉絕對會離你好遠 因為食到你條魚，你會靠近佢，佢一定會用qe推開你，如果你E避到佢招推波，就完美秀死佢。前期就算佢6球大，都秒唔到你，但你可以秒到佢。 ( 帶點燃 )

吸血鬼就無腦發育，佢Q到你，你咪吸下兵回血 反正你唔交W，係1V1情況下，佢絕對唔會想殺你...你就可以靠走位躲Q，然後上去Q佢挑逗佢
( 帶鬼步 / 傳送 )

劫

點睇隻新英 嘅影
屌佢老母影撚響哂成個遊戲平衡
佢技大明明就係舊版菲歐拉個大
個時話太op先改，呢加又用返落隻新英到

最慘無得解佢大

佢招穿牆最on9，塔龍巴德穿牆都算啦，至少有缺點

既影可以出地圖外邊 痴撚線

斯溫：潘森前期用q屌爆佢 佢一用w你就w過去打柒佢 你會壓到佢喊
普通遠戰都同佢55波
私人推介趙信帶點燃 1lv 點w 打兵回血 一上三lv 等佢用q/w(最好w) 你就一波佢 中左佢w唔緊要 閃現跟上 佢唔死都要b 但你死一次你就唔夠傷殺佢 所以唔好亂試

辛吉德vs irelia

可唔可以打埋英文名 NA撚

台狗點打,
廣東話同英文粗口難以對佢地起到作用,
佢地d話我功力又冇佢地深.

尤其是比人carry但係全頻寸77既臭鮑魚.

達仔，犽宿
達仔對佢打又唔係唔同佢打又唔係-.-
犽宿勁起上黎真係無解

olaf?你都係縮返入你老母隻閪啦出嚟教人玩英

好運姐線霸，我平時對佢，都會用女警/ 希維爾， 打佢唔會好難

女警就55波，基本你650射距食兵，就唔會係佢招Q既彈跳範圍內，都係靠技術，對線期間A佢騷擾之類，就唔教啦，同埋你有招E，逃離佢大招範圍會比較容易。

希維爾就都55波，你有E，超容易防到佢招Q，可以回魔。同埋你算係勁既打團AD， 加埋你招大加速，就算好運姐開大，你都開大等隊友走得快，食唔哂佢招大就無事

識玩的斯巴達佬真係好難打

專心推你個Deer啦毒撚

魔水唔夠快擋佢招大，反而想學打直江上cp

首先你要知道隻game係玩d咩
上youtube睇多d基本觀念，對線觀念片
然後打親都唔好咁暴躁，唔好太驚唔敢輸出亦都唔好無腦衝
用咩英都可以carry

當你唔會再因為台狗既無恥，無理既辱罵，垃圾到爆既隊友而感到生氣既時候，你已經看透紅塵了

認真，我以前好易發脾氣，打得多台服rank之後，而家脾氣完全無哂.....

柒頭比我秒左就唔對事？ 連上路生態都未熟衝出黎柒你真係毒撚都不如呀

科加斯

酒桶jg點打
我主jungle
條肥佬又坦又傷又sustain
酒桶上3 lv後狂gank, 隊友就易死

教下會戰AD要做咩得唔得

上路riven fiora
打親都輸

潛左？

um, 我覺得龍龜拉姆斯可以試下。

jg超強勢，接近無傷食野怪，又超易用，gank人好勁，同人馬一樣超難防，又有硬控，本身自己又硬， 對面如果多物傷角色，你真係可以carry全場

呢隻打top都可以，但無咁強勢。上路可以玩葵恩，絕對屌打大部份top，咩雷文,ire, fiona.......etc 。打達瑞斯都得， 但打奧拉夫,潘森就唔多得了。呢隻一有優勢, 光速飛其他路幫，係好勁，又唔使咩操作

olaf係屈機 但佢前期既藍量淨係俾你連出到3-4下q 如果你中晒又無俾人poke當然贏 但有時唔係咁易 你要講olaf招q既 佢咩英都打得爆 但要中q囉

利申 以前main olaf 但反應太慢放棄左

Main top
潘森的確係前期最強
識玩既你根本無機會打反擊
W block完你普A再被動block
提摩玩遠攻都無佢乎 一W埋黎一套就2/3血無左
中期撐得起裝備就完爆番佢

用葵恩啦!!!! 你會體會到虐待riven fiona既快感!!!!

riven唔多講啦，基本射到佢兵都唔敢食，除非佢超勁啦，上左6lv光速連技秒殺你啦

fiona既話都係一樣咁，拉好距離a佢，有機會就q佢，然後打破被動。打fiona最緊要係，6lv後，佢唔交q，你就唔好交e，如果你交左e，佢一定會開大上黎斬你，講爆發你唔夠佢黎。

同埋打呢2隻,帶點燃帶點燃帶點燃。葵恩唔多需要傳送，因為飛得快

tahm top

以前學玩olaf 睇個大陸第一olaf 佢對潘森都唔敢太串 因為只要miss q搞到自己無魔就成世抬唔起頭對潘森（未見過佢線上對任何英雄輸）

留技等入場收頭

火人打犽宿中路
佢個風牆是但擋我Q R都唔夠傷殺佢
仲要比人反殺

會戰仲慘
R有同無一樣

犽宿真心狗英,我玩球女佢一個風牆擋晒q同普攻,佢仲要機動過我,佢捱到ie pd就鳩斬人

點先可以識到妹子一齊雙排?

技放唔準打乜撚都輸啦

比對面刺客殺死左 , 就話 : " sup你在幹麻，吃屎吧你，保我啊北七 "

兵敗如山倒，比對面幾野砍死 ，就話 : " 你們這群垃圾，養肥了對面，吃屎吧 "

自己失誤，比對面秒殺 ，就話 : " 唉,2017年的ad........ "

好啦以上係講笑，其實ad係會戰做既野好簡單，就係唔好死，保持有輸出。講持續輸出，一定係ad第一，簡單黎講，你打會戰，就係邊個敵人近自己，就射邊個，同敵人保持一定距離，要當對面英雄有閃現。

對面如果有刺客想殺你，你就專心對付佢。唔好一心出輸出裝，而家要出坦了。

緊火去call g好過啦

PDQ how much ?想同deer, rispy排

一句講晒
識玩乜英都壓到對面

唔識打時間人

堅係狗英，超靈活，火男,卡牌, 球女, 星朵拉呢d真係比佢欺凌
法師之中, 我都係諗到安妮同麗x卓可以穩打佢，犽宿最驚硬cc

想問下女警同路西恩點打

咁又唔係咁講既，又真係會有克制呢回事既

我諗隨便一個台服鑽石仔，拿稻草人去打faker既卡特/飛斯，都可以單手打贏佢

蒙多

今個patch 既辛吉德

利申：幾年前辛吉德penta kill

我鐘意用雷葛爾打上路，不過其實佢好多英都打唔羸，一見到達瑞斯、菲歐拉、特朗德呢幾隻就淨係可以偷兵食，冇得隻抽，六左有大技淨係可以拿拿林去幫自己友。如果用雷葛爾上路，想同D大男對線係咪出火甲BUILD TANK先會好D?

Riven其實好好打

蓋倫輕鬆打 riven q你 你q返佢斷qa 唔退硬開你用w減傷 換血一定換贏 出裝方面 上完物防鞋 應該冇乜可能單殺到你

凱特琳

冰鳥打飛斯，如果中左佢招大係咪應該即刻用w隔開佢，逼佢交閃/E?
冰鳥打球女/齊靳斯，成日俾佢poke到on99

利申main冰鳥

仲有葛雷夫打野，自己main呢隻，但對面pick左果陣又唔識點打
利申：中意反野+counter jg

上路科加斯點打？每次都打唔贏

Sona Sup
Zyra Sup
Thresh Sup

無架啦，你用呢d 2線英，無咩可能打得贏主流英

你最多可以蝦下悟空呢d 同埋你係一隻刺客，即係需要人頭滾雪球，你殺唔到人+ 輸線，等於廢左一半，同埋你出坦，即係連刺殺2017 ad既力量都無埋

lb咁都叫推線慢

帶虛弱 咩英都屌打佢啦

main 悟空，比各式上路英屌打

下路雙人線，無得話克制。 呢2隻都算線霸，你如果自問技術唔算好，就用希維爾啦，1lv 多蘭盾+1紅 。

路西恩既話，你可以輕鬆用e 擋佢q，無左q既傷害，佢唔夠你打

女警既話，帶左多蘭盾，基本唔驚佢a你幾下，大家玩發育囉，你e又可擋佢大。

當然啦，下路7成睇sup實力。你如果仲係驚既話，用炸彈人下路啦

如果有心練勁既話，玩達瑞文啦，女警路西恩咩ad都要讓佢十分

希望樓主唔好插我 個人分享下

個人經驗其實下路對線 睇sup多過睇ad

真係要講要揀會用剎雅同燼同佢對線 因為凱特琳前期爆頭傷害好高 手又長 要揀d前期唔食裝都有傷既ad同佢換 燼當凱特琳用爆頭點 你可以用第四粒子彈加q換佢 一定係你痛d 剎雅平時食兵留多d羽毛 控住距離佢行前就收E

以上建立係sup唔做野或暫水準差唔多情況下

未改之前堅慢，而家快左d，但點夠馬爾/魔甘娜呢d推

w完仲要等滿月再q....前期仲要唔夠傷秒兵

而家興玩科加斯或者歐拉夫，根本殺唔死

由S4開始玩main上路藍寶，經常贏線但係打極都仲係起銅三銅四，我想轉玩扑頭仔樓主覺得好唔好

岩啊，最近我都鐘意玩悟空。

打雷文, 達瑞斯 , 潘森 , 提莫 已經叫好難

有一次我打石頭人，先知咩叫絕望 痴線，一個eaq+雷神，先打爆佢出面個層老泥.... 但佢打我超痛

咁應該唔係技術問題 係觀念問題

用球女點打拉克絲，同埋用ad點打球女拉克絲呢d手長英

達瑞文唔識玩又好撚難打。。

利申 鑽V 東巴 所有Ad都識玩除左達瑞文

路西恩有咩技巧同要點？

lux e你你開盾,你唔夠佢手長,專心食兵就夠,只要識避lux q就好好打,同埋lux e其實飛得好慢,你好易開盾頂傷
你如果用劫打lux應該好好打wor,上6佢收皮

我ad淨係識玩ez kalista jinx twich
其他ad 角色根本唔順手

叫中路/上路 + jg 黎gank
呢隻撚屌 前中期好撚廢

個人認為球女食裝英 前期對比其他ap好低傷所以有一件大裝前都係食兵/靠jg

無架啦，同等實力下，發育型ap驚刺客，呢個定律黎

但球女算好啦，有加速有盾有cc，同埋帶虛弱/光盾

打劫/飛斯/犽宿 , 無信心就第一件出金身， 佢地全部近戰英，得閒a幾下啦。

劫既話，6lv先有殺你既資本，佢敢大你既話，你唔理3721，即刻開大打傷害先，唔係一陣佢換黎換去就大唔到，然後上虛弱再qwaaaa打傷害，走位就睇運啦。除非有jg黎幫，或者對面低能，否則唔好亂開大。

飛斯就3lv已經有殺你既能力，唔好推線，佢敢食兵就a佢，佢上黎同你打，你就用qwe，你有兵線幫你打佢。6lv之後就危險，因為你招大真係好易躲，你食到魚，佢一定會穿你身a你，然後等你開大即刻e，秒殺你，無解。

diana就幫唔到你，走位呢d野要靠自己練返黎 出魔防/加血個d野，佢殺唔到你自然無癮，去其他路，你就專心發育，佢走就推塔

犽宿打法都係如上啦，a破佢盾，有機會就q下佢，佢滑上黎a你，你就邊走邊a，佢都係6lv先殺到你，但有大有盾有虛弱，單殺不存在的，無咩教，犽宿唔算難打。

冇腦血兜裝火狗點打

唔識玩仲學人開post教

希維爾好似唔係好識用 感覺我打唔出輸出
仲有唔知點解到自己用女警果陣唔知點解就覺得好r痕

其實呢個版本，你帶多蘭盾既話，用咩ad都唔會點驚凱特琳a你

ez囉，公廁英，唔驚任何ad，同時任何ad都唔驚佢，後期無咩力，同埋好考技術，一邊a要一邊用技能。

圖奇其實係我心中都算係ad T1角色
只要涯到有一件大裝 已經可以贏到凱特琳（前提冇輸線）
試下搵朋友雙排 叫佢同隻多cc既sup 幫下控住對面好好打 例如潛水人同雷歐娜 信心唔大既就出隻保排 後期開大站A都贏佢

Deer靚咩

潘森 用慨影果陣真心絕望

中左魚咪死硬

悟空打上路 唔識對darius， renekton

lux呢d新手英，我以前好鐘意用，但玩耐左，發現自己咁撚垃圾，都可以超容易躲到lux招q

ad你指邊d，劫呢d? 唔好比機會佢a你太多下，淨係到最後一絲血先去補隻兵，上到3lv呢d，有齊3個技能就到你教lux做人

點打阿璃？

同等實力下，輸硬 我點燃悟空，都唔夠傳送renekton打

如果話有機會贏，就係學e，1lv入草,然後e出去打出優勢。

燼同雷西

就算用w亨佢都好 佢個死人被動依然阻我爆佢

無唔識對既英
最怕打rk 被 counter pick

一定係老鼠同達瑞文

唔會，中左魚，飛斯會行近你，然後q/e 打傷害。

首先，你要e封佢技，拖遲佢q/e既時間

等佢條魚跳出黎咬完你，你就即刻q+w! 因為佢條魚會cut你w 吸血。

以佢前期既傷害，你多數唔會死，你會一邊吸一邊比佢打，但唔會死。

同埋稻草人未到6lv前，理應已經玩殘完條魚十次，食兵應該超少，無錢出裝，然後又係你主場，佢連e都斷唔到你w

我main rengar top
基本上可以話路霸 你講個堆係頭3等全部都可以打贏
頭兩等有殘虐全部英都可以當菜切，唯獨是唔夠潘森打
唔洗岀火甲，岀黑切/鬼刀啦，反正你岀到有大裝嘅時候都係以跑線帶風為主，而且build tank亦唔夠傳統鬥士打，到時你只能全場打醬油

魔甘加希維爾 咁都拉得中扺輸

等jg到Gk

用潘森同佢打，前期Q佢佢會吸血補返，打吸血鬼最緊要唔好淆底( 見到佢紅色就最好唔好沖過去) 一套打落去佢會被逼扣血開 W, 最好一早同 JG 夾定，你一逼走佢招 W, 就即刻圍毆佢

通常攞到一個頭之後打吸血鬼就會一直順風，係大順風 總之一定要一套爆發炸佢啲血，呢個時侯佢就會淆底喺塔底吸血，你就要一直 Q 佢，等佢血量差唔多嘅時侯，普攻儲被動盾,跟住 W 暈佢+一套技帶走

出吸魔劍啦

自問打親上路都用悟空 用到熟曬 基本上前期是但一隻英都counter死我 以前會諗係未自己操作問題，但依家就安份㙮邊食兵 搏有團戰tp 養肥自己先壓上路兵線。基本上悟空對線能力好弱 但團戰抽水唔錯

坦流維迦點打

用morde 屌打

睇到有人話前期無英夠潘森打真係等啖笑，藍寶1lv學w帶多蘭盾佢已經收皮，佢q4秒你w6秒，扔多幾次q佢都無魔，推線又唔夠你快

佢無恥洗兵，又有R難捉，點搞

魔豆

凱爾同卡蜜兒完美克制

ad我指真係ad英，凱特琳呢d。團戰點打好

蛇女

Poke爆佢

達瑞文

先附上人權是常識吧

漢默丁格對藍寶/希格斯

犽宿打飛斯點打

點打雷文 zed yasuo

骨骨好勁呀

潘森Q5下無魔

玩開ad 識玩達瑞文但唔識打 同埋因為上左高端少少 下路通常都55波互農好難打出優勢，其他路崩都好難打。我應唔應該換條路練

同埋我次選揀中路，我用冰鳥tf 想問下點打安妮，次次閃大加點燃，就算用淨化都死。

同埋有咩中路主流英易玩

雖然難以置信，但白金五或以下可用狗頭屌打

你玩翻安妮咪得囉

雷文用犽宿打，識玩嘅犽宿唔會輸雷文，不過6lv 後小心啲
犽宿用潘森、Jax 、攻裝j4、呀卡莉都輕鬆打爆
劫基本上有硬cc嘅英就贏，例如ahri，不過太廢另計

塔隆無解傷害

主Q喎Ching
兩秒幾

唔識玩總係有啲英玩極都唔勁成日空大 安妮就係其中之一

又如何 中期開始temo Sup廢到pk 傷又冇 坦又唔係
正常sup都好佢兩三倍

快速+距離施法幫到你

想知而家天使咩定位
上路好似難打咗好多
冇佢我就出唔到銅五

咁出唔出防鞋好

對達瑞斯/伊羅旖要點打

對面多ad而你又唔肥既話一定出 唔至對線 團戰幫你擋左好多傷

30萬專精法洛士都最驚見到達需文 點搞

漢密丁格 呢隻野好撚煩 叫埋jg幫手gank都成日比佢換到一隻

用菲歐拉打，招w好關鍵，前期擋q(兩個都回血)，6lv後擋大，不過都幾易擋，施法動作咁大

ad係後期點保持經濟

In Vayne ad we trust
無野係汎打唔爆

都後期了，還缺錢嗎

JJ佬前期避晒佢d skill shot 你就可以punish 佢
6llv開大一定要避 走遠少少引佢打
唔打就佢打少招大

主玩阿姆姆JG間中會打TOP
對面係易大師或者係其他英點對好？

另外札克點樣玩最好？同捚有無阿姆姆出裝推介？

杰西

屌 點會空大😂閃r都可以空？

打人觸手要走位優先 就算唔打佢都要避左啲觸手嘅傷害先再輸出 想贏佢就雷文加點燃 好似boxbox條片咁 唔知你有冇睇過

汎除左打坦勁根本垃圾英 前期太廢

葵恩前期完勝達叔無解
基本上葵恩6lv前都好惡
潘森另計

達叔呢d點都係玩skill match up
睇英做人
兩個大要點
1. 佢Q一係走出去，走唔到就格硬入去換
2. 佢差唔多五層點都要走
3. 引佢開招E 空左嘅話遠攻英好好屌

白金二 想問Riv同camille點打jax 好難打

出咗克黎斯坦之後就少見咗汎

呢隻英令我想唔玩

利申9 up
Riven Jax
6 lv 前 7 3
6 lv 後 4 6
6lv 後根本食唔到兵
Jax AA跟住飛過黎WQA 再E無傷輸出無解

係唔知點解玩整呢隻英都好唔順手，唔係大完再閃就係閃大都唔中

前期打唔贏 除非佢先手

佢唔食兵就係囉
佢食兵可以QWA 佢一係開E一係跳走
佢係E你E入草可以反QQ出黎
其實幾counter佢前期

所有

自己隊嘅trundle sup,回城都回唔到

Nunu

ad 達瑞文點對？

識玩一定冰雞tahmkench trundle

main悟空上路
打鱷魚,波比,石頭人呢啲英比佢屌住打
一定要等佢塔殺柒左先有得屌返轉頭

咁搞笑😂 玩冰鳥啦咁

仲以為係講緊點樣用被剋制嘅人去打
原來係大家鬥轉人

對Rumble同Galio點嬴線?

船長好勁

Lux

搵人睇實啲火藥桶已經廢一半
係真係要睇得好實嗰隻

沙王招w A到啲桶
攻速快，中後期啲桶炸唔到連桶
瘋狂空砲

到底邊到勁可唔可以講下
前期冇三相廢到出汁

求其揀隻對線英係13lv前都屌爆佢
你敢打就贏

終極方法：出石頭人 魔攻符文+坦裝
佢自動爆炸

維克特
成日一換一

仲有jax
出三相加泰坦啪啪聲

我main Panth 上路
真心冇一隻英係可以前期同到佢隻秋
就算上左6lv你都會因為食唔到兵輸裝
識玩ge我上左6一定返屋企補裝大技返上/中路Gank
通常我會出1100物穿屈你機
見到一定要叫jg瘋狂early gank
Btw打Panth 係要出血唔係出甲

睇到前期無人夠潘森打 笑左聲
S7打rank未見過有人用呢隻垃圾

Fiora屌打佢

見到都打爆咁

無錯 見到石頭人真係會絕望

main sup
唔知有咩方法應對nami

新英點打 招大又有傷又回血

白金以上統計 TOP今星期勝率第一
中路都14
7月上半個月直程 TOP MID JG 三線頭10
你打RANK未見過代表你係白金以下 CHING

馬爾扎克
唔講對線，覺唔覺得尼隻野已經勁到傻撚左
天生被動一定唔會第一個食完aoe死，團戰見人就放eq，招w cd完直接再放，有人埋身直接一套再r，面具魔穿ew坦都庝到瓜瓜叫，招w重可以擋指向再垃打

琴日彈性對面有個PDQ
廢到~~

而加有咩jg英夠蜘蛛女打
蜘蛛女前中期大部份英都一波秒
打彈性遇過幾次菁英大師嘅蜘蛛女
而加排到打野都ban九左佢算

隻英無咩counter 要打贏佢要前期打爆佢d 隊友 例如TF 利申用佢升到鑽3

draven
根本狗角色 玩咩都比佢屠 無腦1q冇半行血

唔識打客家人

葵恩啦 我唯一比呢隻英屠到冇尊嚴

韓服白金以上既場次都比你打曬啦

pick rate得5.84%,衝出黎柒都唔好柒到要人開聲撚你啦

幫你頂住佢地班fans,你走先

Kayle上可以點打

對Annie呢隻閪champ用Lux ori zone撚到仆街啦

兵都食唔撚到啊

利申：Annie main

Top 場數多到夠入統計既58隻角入面
PICKRATE排第13= 5.84% 俾你講到好低咁
連馬爾冰鳥超強勢爬分角都係得6.幾
5.84俾你話 "得5.84%"

麗山卓咪hard counter LB
唔洗用腦打

你話未見過潘森就冇白金呀嘛 你又知人地好似你咁打咁多場韓服high elo? 馬爾冰鳥超強勢爬分角咁比你用黎韓服爬到咩排呀

撐咩飯蓋 全部講數據講事實
剩係隊幾句野出黎屌 乜都回應唔到
好似D小學雞個腦未發展完 表達唔到自己咁
簡單直接講 , 上面有人話
" 睇到前期無人夠潘森打 笑左聲
S7打rank未見過有人用呢隻垃圾 "
你係未認同呀

xayah 點打由頭到尾勁到on9

你咩牌先 教我地打機

近一兩個patch
我覺得係少左潘森
反而成日見到菲歐拉

點打fizz 同 talon

識玩新英 但唔係好識對
味諗到有咩英可以完美氪制佢

我有講我認同佢咩?係你條戇鳩仔拎一堆數據出黎就話人白金以下 仲以為你係啲咩韓服把炮玩家,我表達唔清晰定有文盲呀

仲有乜撚野"係未"呀,同支那仔嘈污染我個腦 係咪呀

見親菲歐拉都輸
Nerf完再加件細反甲

智障未搵埋俾你囉
台服潘森白金以上top出場率第七名 , 勝率第三未見過既有冇白金？
高佢一名排第六既菲歐拉勝率低過 50
夠唔夠詳盡呀ching?

達瑞文 犽宿 伊瑞 fizz
依4隻狗英幾時del

提摩同達端斯

Zed用阿離好難打
岀到金人之前通常都死左兩三次

吉茵點打達瑞文？

卡蜜兒點打老賈?
已經扣e避佢e
我aq無passive既話又唔夠佢aw痛
佢q cd又快過我
我q2佢就開e 已經e走但佢都仲可以上黎跳斬我
另外卡特點打塔隆?

anivia，我main佢想睇下樓主會點打佢

呢啲乜都剩識屌識挑剔既毒撚真係好撚煩
樓主唔洗理呢啲，大家9up下幾過癮

點對付中後期tryn分推？
一個人打唔過佢
多過一個人捉佢對面就開戰

有冇人覺得新反甲廢過舊反甲？

厄薩斯
係想知有咩counter佢

慨影點對線法？

突然間醒起
可以同潘森五五波係
克雷徳
利申9up

6 lv 前歐拉夫呢d skill match up就算啦
靠一套爆發Q
殺唔到就輸兵輸線
Skill match up好嘅
我用納兒都可以屌翻潘森轉頭
利申呢個唔係9up

taric sup

慎完美counter, 一來可以擋哂d普攻

安妮打球女 次次都比人當傻仔咁撚

蠻王點打灌藍高手？
打親都輸

識玩一定玩GP

唔好唔理我

犽宿打達瑞斯點打 唔輸線但打佢唔爆

死哥打汎

安妮同瑪爾哈哈應該係最無恥中路
一call jg就可以閃r
有點燃基本上殺硬
Main馬爾

上佢一波好d
與其俾佢a同q
用mf lucian ez打都okay呀

Syndra

你意思係你用達瑞文，但打唔出下路優勢?
玩得達瑞文，就係要打得激進，a爆人，如果你有高端實力，互農既話，你可以轉練玩圖奇/炮娘仲好啦

tf就算啦，9成中路英都可以恰佢，同埋太考觀念+抽牌速度，呢個版本又唔係勁。

冰鳥你有2條命，但因為有熊既存在，好易拍爆你粒蛋。6lv之後，除非q到安妮/jg黎，唔係就唔好上去打消耗，同埋前期佢qwr秒唔到你。 安妮呢隻暴力英，有閃現既話，基本贏超多中路英，無腦閃現大係無解的。第一件出時光杖加血啦~

我明你意思，玩慣d技能長既英，玩安妮好易空大 我之前都係咁，覺得安妮好笨重，w,r咁短，好危險

Ez對達瑞文點贏線，要我有5層passive佢得一把刀先夠打？

Ez感覺上咩英都打唔贏

2種路線，一種硬拚硬，一種鬥發育。

科加斯體積大，好笨重，好多技能都要近身放，怕gank。

用Kled打佢好易打。E可以輕鬆躲過科加斯的Q， W又係根據對方的生命百分比掉血，科加斯再多血都要食屎。仲有科加斯體積大到西咁，即係Kled超容易鎖到佢，Kled既qwe cd都短，帶戰爭熱誠，靈活到爆既Kled 已就算硬打都無咩可能輸比一隻笨重既tank

鬥發育就玩狗頭啦，唔使教啦，佢單殺唔到你，qqqqqqqqq，後期毀天滅地 但會好悶

高端場冇人玩ez

雷玟 犽宿 劫

一隻達叔屌打全部

我五路精通 最高780分
幫手解答

達瑞文要練既，最重要就係接斧頭，你開練習mode練

單把已經難接，雙把你會仲眼花 關於達瑞文既，如果識普通話，就去youtube睇下文森特啦，好似有幾段片係佢教人玩。

達瑞文係最暴力既ad，如果話有ad可以同佢55波，應該就係凱特琳

650射距，絕對可以你射到達瑞文，佢a唔到你，趁佢食兵接斧頭既時候a ，或者可以保守d，達瑞文平時會開住q，當想黎打你一波既時候，佢會開w加速， 你一見到佢開w，先反擊a佢一下然後eqa。同埋佢接斧頭既時候，你可以放夾在個標誌度

如果想無腦對佢，就用炸彈人啦，至少唔會點死，同食到兵。同埋兵線好難入塔，達瑞文就好難黎塔殺你

邊有可能，咪玩啦

新手進階簡單中路英雄之一
咩劫咩勒布朗，又要操作又要剩，我馬爾識按qwer就可以屌打+反殺你

btw 你唔會中路玩達叔掛

無咩可能wo ching lux前期有幾多藍E，你招q可以瘋狂尾兵唔哂藍.....

lux既q基本好難中，當lux不停扔e比你，即係佢扔完之後，就會開始驚你，同埋前期e唔算痛，最多你係e爆開個陣都開e減傷

一般黎講，安妮打拉克絲應該唔會比zone out咁慘，咁你打星朵拉咪連塔都唔敢出

新黑刀改左，劫又勁左

最忌有咁樣觀念
你達叔中路最怕係比法師當狗撚
你講果3隻點樣撚得掂達叔

潘森其實仲好打

對面火狗+阿市 自己一個單路 點打

同等實力下，犽宿應該會比達瑞斯強姦，無可能夠達瑞斯打

你根本唔敢滑上去挑釁佢，一陣佢e你,awq , 如果打埋血怒，你就兵都唔敢食

所以你只好令兵線過黎自己個邊，然後尾下刀，等jg幫 唔好以為6lv有大就殺到達叔，佢既大仲恐怖過你......

星朵拉/kass 可以完美地屌打安妮

完全打唔過

我低端嘛玩澳服都係得鑽5
對ez好有情意結

最憎呢d無恥英 漢默丁格

用得呢d無腦推線英，基本你就都驚無腦推線英。

希格斯唔驚你炮台，q/被動a 一下就廢你炮台，對線應該46波，無咩可能打出優勢

對藍寶你唯一做到既，就係狂推線打塔，然後等佢補塔下兵漏之類，漢默丁格都無咩可能單殺到邊個 藍寶畢竟近戰，你6佢4啦

逆命點打飛斯犽宿 唔好叫我學dopa

入練習mode玩球女，了解下佢q既機制，咁你就易躲好多

球女交左空q，你就可以上去打佢一波了

Ez優勢係poke得 同埋機動性高
Call jg幫手 養肥自己
同埋下路都好睇sup組合

點解唔學呢

Call jg幫手 其實係廢話

講真，逆命呢d弱雞到爆既英，真係9成mid都可以欺凌佢

打飛斯，就一定學dopa控線，我就唔教啦，dopa講得好詳細。

打犽宿就慘過食屎，超靈活，e上黎斬你幾刀又e走，你最多a破佢被動+ q中佢，一定輸換血。最慘佢推線快，去到塔下，仲要放風牆係兵度，你兵都食唔撚到 更加唔好講，佢風牆擋你黃牌係100%, 反應再慢既人都得

屈9自己友偷裝走場

咁易學就個個都dopa

出水滴等於前期無攻擊力加成，仲想贏達瑞文

ez呢隻英和平發育等於輸左一半，對面如果係圖奇個d，一定超開心，因為後期對面top食你10幾個q，根本抓痕 圖奇女警就可以爆炸輸出

玩ez一定要搵q對面既機會，要越兵線，令到對面覺得你會q到佢，有壓力

你開口call jg 同被動等jg 黎 對場遊戲係好大影響

學下佢d技巧姐 控線都唔難學啊

你咪當唔好隨便a兵，然後用藍牌補兵囉

逆命最驚刺客，因為黃牌好難秒抽，如果照普通咁打，好易變ATM

Ez 要農到三相魔劍先有傷

學 同學到 2回事 學唔到操作 反應 咁觀念 開大時機
幾時推兵 實學到掛？

LB 點會推線慢呀
Rework 咗清兵好快

睇幾段片就變dopa咩

EZ三相魔劍，諗下都痛

其實唔明點解D人話EZ係新手英，明明除左E可以安全逃走之外，其他方面都好難，包括預判Q，走A+Q人同時做，麻煩過好多AD 如果淨係識QQQQ，D輸出應該好差

打刺客角 緊記一樣野 唔好為左食兵比人一套收頭
寧願企遠d q尾刀 前期出防裝 都唔好比機會飛斯殺你

我意思係呢個唔係解決方法，咁你問咩都可以答call JG咖啦
問娜米點打雷玟，call jg囖
問索拉卡點打犽宿，call jg囖
有邊隻唔怕gank呢

最難打都係台服啲屁孩 而家直頭無視隊友玩自己算，一玩sup我實用好運姐，之前玩啲保ad嘅sup，幫ad擋技保佢命又話送頭送優勢，所以轉玩好運sup，唔洗理ad，我有我打，佢有佢食兵，通常前期我都可以幫ad贏路，玩魔穿加埋冰杖幾好玩，同埋好運sup好易拎到s

犽宿之前覺得難打，而家發覺好易打，犽宿打中會好啲，打上就難打啲。好鐘意用蒙多打犽宿，成日無視犽宿食兵

佢粒波放係兵隔離 a食兵
一行過去根本上中硬qw
佢又有e 好難壓佢低血
上6識玩補件魔防，血或者帶光盾 治癒
閃大一波帶唔走 之後我就淨係可以帶5速鞋跑線
佢q cd愈黎愈少根本比人強姦

下路sup
nami點打

唔係講笑，艾希SUP仲正
W煩到對面仆街，然後買跳錢刀 + 天賦點強盜，0/12/18
買眼石,黑切 ( 幫隊友減敵人護甲) , 分裂箭 , 坦裝
最重要係招R，JG來下，你射中留到人，必有人頭

好隊友 : 法洛士 ( 好正，可以同朋友玩，佢R，你再R又得，倒返轉又得，必殺)
缺點 : 驚機器人/瑟雷西/ 雷歐娜呢D強開英

辛吉德今個版點打 出輸出裝痴撚線
我打上call jg殺佢一兩次之後 上6佢有大double kill我同jg 極高傷...
嚇到我掉鍵盤

nami都驚?

水泡咁難中，又長cd。佢最多咪用海浪poke下你，你有多蘭劍 / 天賦吸血都唔驚啦，最多帶多蘭盾囉

定你係sup，想問下點壓倒對面nami sup

艾希睇片睇韓服啲人用黎sup，係幾好有視野有poke技，但我覺得冇好運咁好用，始終w受到兵仔阻擋，而好運招e無視兵仔同放技距離較遠，冇咁易俾人poke返轉頭。最好玩係冰杖加e，啲人成日都罰企，中埋鬼魂真係唔洗郁

你帶雷神定冥火?
雷神對線就好似屈d，但帶冥火，至少可以加下大招+q傷害，因為你sup無咩錢買裝

下路對汎有咩AD英counter
識玩既汎真係好撚癲

雷玟/犽宿 對線 潘森

順手問埋點應對亞洲詩人蕃茄玩法
塔後洗兵，高地洗兵

Lucian 女警 Draven

對線如果兩隻sup 55波

前期當佢撚狗咁撚

隻汎發育唔起你有大把時間拆佢屋企

好運姐呢個版玩sup都係比人屠多...
我瑟雷西 機械人 雷歐娜 布朗姆是但1隻都搞掂你
就算carry英 火人 威扣茲 拉克斯仲好
好運姐呢個版打ad勁好多 有經濟想唔carry都難

我帶雷神，但係我玩親都差唔多肥過ap 可能玩台服先易出現呢個問題，同埋我唔會讓頭，有機會就拎頭 隊友好嘅，我就會讓俾佢地，隊友差嘅話知佢

成日2lv打得過佢 之後就冇得打 淨食兵

sup 用sona poke爆佢

潛水佬 帶tp 主w 起手買500蚊藥水
前期龜塔 w檔佢q 盡量唔好開e推線 玩農兵
佢好難殺你 到8 9lv開始佢已經打唔入你
少少心得 不喜勿插

成日玩客家人都比強國人反野

想聽下點打上路魔豆

犽宿 換血唔開大唔靠牆等死

點打庫奇星朵拉

上面4隻我驚雷歐娜多，用好運多數贏前期線，但一打耐左如果出魔穿裝就冇咩用，同埋我打ng純粹自己過癮，玩得開心就夠

塔隆 15lv之後就RJ啦，秒唔到人成隻野廢

15lv前就已經15ff左

個垃圾小學雞潛左水

ad會戰嘅工作就係
保持安全距離下
打自己攻擊範圍入面最有威脅嗰個
但其實多數都係打對面嘅前排
呢個時候就會有好多人就會話你做咩成日打坦
而呢啲多數都係台狗小屁孩

自由高達

玩老鼠 炮娘
唔識點打燼+lulu 呢個組合
希望有人教下點配搭可以令我前期打得舒服dd
算中高端場（～鑽3）

其實對pantheon你pick隻cho gath出黎佢會想喊...頭2lv歸d到3lv招W痛少少就好好打
你拎招W去尾刀到兩隻或以上既兵都好夠 佢絕對唔會壓到你好多血
勁既話你引埋佢黎掟矛果下尾刀+噴埋佢
到6lv既話我諗佢唔會敢W埋黎打你

樓主咩牌

咁係因為你低rank姐
呢隻垃圾長期佔據上路英勝率第一呀on9仔

其實啲坦直接衝ad，話就話坦姐但都有輸出，唔通唔理坦直接行去中間打對面咩，有時唔係想打坦但根本搵唔到位入戰，而啲隊友又唔會拉打，直接all in 而係會戰中只要你冇死隊友死哂就會怪你岩岩會戰乜都冇做過，係懦夫所以留到條命

Fiora比佢屌打就有

有冇人可以比賽++ 最近garena同cga搞果個

鱷魚

毛毛係一隻技能型既洗兵英 配合大技單殺能力亦不低 同時間出哂叮叮同魔水可以話係十分難搞

要對付佢就要係4-5lv 前配合cp gk爆佢
因為4-5lv前未出叮叮 亦不能一波洗兵 要長時間留係兵線上先能夠食兵
沒有cc技加移位既佢 應該不難gk 就算出了魔水只要追住普攻都有機會

用船長打所有遠攻英前期都輸到仆街

另外想問多少少
咁對希格斯唯一既方法係咪跑線？
你覺得漢默丁格應該點出裝？
半坦推塔流（jg 黎基本上死硬）
-cd輸出流（推塔慢/好薄血 但jg黎點都換到一隻甚至殺2隻）
利申s2玩到而家 但s6開始少玩 跟唔到改版進度

無恥地問多條：你覺得用呢隻排分上白金係咪一隻好選擇？

Main Morgana mid 好耐，感覺而家愈來愈難打中，好多新道具/技能可能擋Q，唔中已經廢一半武功，洗兵優勢不再，大把角色一招清哂，我仲喺度慢慢跳

其實係咪唔應該繼續Morgana mid

上到金牌一見悟空就唔識打

有幾難打
刺客打刺客就算劫都贏佢
招w第2下咁9難中
法師就更加唔洗講 你走位失誤先會比佢w到第2下
塔隆可能係打卡近戰英叫對線勁
當然塔隆就係要靠跑線肥

你玩咩英 玩鱷魚 克雷德 慎

呢派狗

隻新英打上進化近戰
出黑切+坦九頭蛇已經好打到仆街...
咩事

教我LUX點打牙宿

我都覺得唔難打
但d豬閪ping鳩埋talon mia都唔走
15min可以上下爆

同裝備 卡蜜兒 fiora 伊瑞 都打贏佢啦

劫，犽宿

打毛毛出叮做乜1 2技又破到 撐血兜仲實際

塔隆唔同犽宿劫
一肥起黎成場都係咁屈機
仲全程都係咁高攻

但係塔隆無論你幾多個頭去到全場都係20分鐘左右果陣你都係會RJ

因為犽宿有雙倍暴擊，劫被動倍攻
塔隆乜都無
陣係靠招技個基傷，中後期就比人地隻top撚

仲要劫out play起上黎勁過塔隆好多
最重要既一點係數隆高傷係食被動 而招q係打單體

上路帶點燃潘森

進左化卡密兒唔夠打
另外兩隻睇技術 fiora拉住大技爆唔哂就輸
伊瑞就要多件3相先夠打 但概影都係好影拉住你打 w擊飛 e入牆 r消失 仲要無恥吸血

Annie對zed/yasuo

對犽宿好易喎
w暈尻佢

齊勒斯打yasuo就真係難打

冇兵開佢波

對線就唔洗理佢既 用血換佢魔力 少過35%血就recall TP番去

打佢唔洗介意食兵輸幾多 40幾隻都係可以接受既.

只要唔好比佢殺就得 比佢殺會令佢多300蚊同EXP

上路輸EXP 會好煩

潘森係支援型英雄

佢周圍殺你對友係好煩

你用閃現+傳送就可以

前面6~9LV 可以留番TP上路

後面出左少少坦就可以開始支援對友 食龍推塔咁

符文怕煩可以直接用36物防

天賦就老兵之殤+50HP 回復+2.0HP/5S 硬皮/圍城大師 無懼之心

打佢既話會prefer番用坦克角色 最好團戰向一啲既

Galio Malphite Maokai

無人諗住應我？

Ez根本好難用
識用可以一打五，最強ad黎
唔識用就0作用
出裝都有分別
三相比冰拳靈活太多
見親出冰拳多數輸

你撻個鑽3出黎成班一家親邊個敢教你

依家出冰拳本身就係逆風 或者平到冇得再平風先出

有菁英教路未

得三個choice

一係同上路換線

一係ban 左佢(一場有十ban 應該點都有人ban卦 )

一係見對面pick yasuo 就跳場

你lux 打佢好難打 passive q w e 都會比佢w食曬

就算佢冇w擋技 你q e r +passive 都唔一定秒到佢

對線又唔多夠魔力用佢挽洗兵

上路潘森帶冥火定雷神好？

Ad 最主要係瘋狂輸出
識會戰既ad 係會搵人幫 即係企ap隔離 企sup隔離
又或者跟住係坦後面佢硬頂你輸出 企坦後面當然係一定既距離 係你射程範圍內 但千期唔好平排或太貼。因為會比人衝

利伸: 台服白金 國服鑽石

十次有8次都唔夠做 牙宿狗屎垃圾英

打坦 冥火

打軟皮 雷神

咁可以ban佢既

打坦帶冥火係主q?

打軟皮帶雷神係主e?

正常應該都係主Q卦

好少挽上路 答唔到你

打野呢？都係主q?

夜曲

有冇精英解答下啊
雖然覺得辛吉德好勁，但太柒用唔落啊
我要搵方法打鳩毒撚
比佢推到線都冇得對

燼今個版太強勢 你前期要預左被壓 暮刃太離地
加上lulu 係前期攻擊太強5lv食eq爆雷霆無半行血
唯有鬥食兵
仲要睇lulu 主動出擊時會不會走位失誤

出olaf啦，1lv你啲q唔掉失既話讓招點燃都抽得贏，由前期到後期都輕鬆屌壓

打達叔出凱能
打jj佬出狗頭農埋啲jj

打辛吉德個重心應該係focus on 佢既對友

用cc英專針佢地輸出 同佢夾硬黎冇咩意義

因為佢打團又唔係話好亮眼

ad 用汎可能會比較好打
sup 可以用janna/karma

janna我覺得ok既

點打上路觸手佬 打親都輸

你打咩路?

Sona

狗頭

仲有枷蘿

易大輕鬆打爆達叔

燼點會太強勢, 強係強爆發, 但比佢強既大有人在,
6LV前招W唔中你識走位根本唔會比佢打死
對線就係等佢最後一粒彈射出前準備行過去, 上彈就POKE
老鼠就隱型AWA POKE, 炮娘就AEA不過多數唔夠時間E/A得一下得一下,
你鑽3 LULU九成九會COVER, 但你都有SUPPORT架嘛
所以你唔講搭咩SUPPORT無咩野可以傾, 金銀銅都仲可以傾下
同埋你呢2隻英都係後期, 歸下咪算
老鼠6LV後+出左BOTRK+攻速鞋+兩把短劍+你唔係比人壓到輸經濟/LV+SUPPORT唔係ON9+你唔係ON9識扭識風箏, 基本可以叫SUP開戰, 如果輸左就等後期啦

仲以為全部都係無人知既花名

sona 用Blitz

zyra 就可以用Thresh Vel'koz
打zyra Sona應該都得 但好似q三等之後要主w

潘森 大把英屌打啦
Olaf 藍寶 fiora 加里歐 毒佬 太多了

利申 都係main 潘森

Zyra 用 Blitz, Nami, Leona, Lulu
Sona 用 Blitz, Thresh, Leona

挽你老母咩傻閪

其實打冇位移技同控場既都應該主e
對面係坦佢食兵你e佢好過你q佢
性價比會係e高(食哂3下既話)仲可以爆埋雷神
打jg就一定係e 你揀得潘森打jg都預主要經常gk 因為佢打jg真係好慢
你主學e爆一波一定好過學q

DPS

感覺上呢兩隻都唔會夠約瑞科打

輸出卦

上opgg check咪得 有咩好問

Damage per Second?

岩 其實潘森中期已經開始廢 刺客又唔夠力
鬥士又冇續航
除非前期好肥 同幫到隊友帶風

係 最中意對面出潘森

球女

zyra啲花好l煩
用teemo得唔得？
between sona sup對annie/lux係咪穩輸

技能太單調 其實我覺得佢可以改下技能

Main Lux sup 點打機械人 次次都比佢sm
而家銀2

我打開下路 但係超唔鐘意主流既sup英

玩開慎 伊利c 悟空

sona打lux 最好主w同佢磨 不過都要小心比佢all in LUX爆發都幾高傷

lux sup唔係ng先有架咩

annie 要小心d jg黎 or 佢閃開你

annie passive到三層就要小心 佢可以q e 就會暈到你

TEEMO SUP等輸啦 除非你PRO落去打低RANK場
Sona 對 Annie係劣勢少少, 頭幾LV要POKE到佢收皮
LUX就唔算剋

冇得打

頭2LV睇佢勁唔勁, 唔勁就POKE到佢收皮, 定律黎
佢勁就唔好打,輸緊, 快快手手清晒啲兵去第二路幫下手仲好

S3 S4戈陣好中意挽LUX SUP

你打blitz不如專心等佢ad 行錯位

同ad一齊打左ad先

佢跑線係冇解

唔好MAIN LUX SUP

犽宿真係鳩英

我銅1升到銀2喎 打其他都ok
係比隻機械人屠

達仔好易打
pick有指向技嘅英
好似soraka咁樣
利申銀三仔今朝用soraka打爆對面

lux打坦英唔得

冇計

我lux出藍跳錢 跟住出魔穿鞋加黑魔禁書秒ad

Ban左佢有幾難

講少少打上路的觀念啦,打上路最緊要唔好輸經驗,如果你輸2LV,基本上已經對唔到線咁濟只可以偷食兵,甚至乎JG黎幫都會兩個一齊死埋

每隻英都會有弱勢同強勢期,有D英前期根本係會打唔贏,莫講話單殺,你只係輸20隻兵以內已經叫做好犀利,如果你係玩悟空呢種對線弱團戰強的英雄,除非JG瘋狂幫你SIT對面,如果唔係你都唔洗旨意點單殺對面,反而你心態改成"點樣可以盡量食到每一隻兵"會仲好

好多時對面上路TP落去支援,你未必跟得切個節奏,如果隻眼位置好當然可以TP喇,但打街場好多時隊友係唔插眼的,如果你TP落座塔到,正常人類都會調頭走,邊會仲同你打,所以如果你見到對面TP而你又發現自己跟唔切,呢個時候一定係瘋狂推線推塔,千其唔好見人TP你TP,呢樣野超講TIMING,我睇過我朋友打低端RANK,自己隊上路好鍾意亂咁TP,TP完又毫無作為,輸兵輸經仲要俾人推埋首塔,所以除非對面推到好入而你隊友又有硬CC留住人,如果唔係趁對面TP的時候而你又發現跟唔上,你寧願食多十隻廿隻兵,推完座塔再ROAM其他路幫手好過

咪就係

低RANK場可能係咁玩

升到上去就會見到個缺點
你NG練其他啦

本身lux 用魔力太勁 好依賴藍buff

佢特色係高爆發 但要base on 所有招都打中人

依家一堆角色有位移 技能好難打中人

所以中路定sup既表演都唔好

打冇位移既軟皮中路英都仲勉強ok既

有好多英tp唔係為左幫路
eg你唔好叫7lv船長落黎幫路

係呀,其實好多時TP都係拎黎前期番兵線,但正正就係見到太多金牌以下打上路GE,TP一係就過左對線期冇用過,一係就明明對面已經退左都唔識取消,一落黎冇野做即刻B番屋企,對面上路就推左半座塔

打親球女都輸

我諗係得j4呢類係用黎gk路勁 gk完快快手推埋下

同埋而加你玩慎 gp呢類大技支援英
隊友就老馮要你幫佢
完全唔理你係對緊線 成隻企係對面前面

問左兩次都無人答得出

所以有時爬RANK唔洗點理隊友,自己知自己做緊乜野就得,太跟隊友CALL只會令自己冇左節奏,有種越打越空洞的感覺 唔通一路打一路解釋自己點解唔幫拖又盛咩

唔係，因為呢隻無咩carry能力，就算你上到白金，都只可以話隊友勁 /你好彩

你遊走一定唔夠炸彈人黎，佢有大。同埋你遊走無咩意思，對面跑線，你就專心推塔啦，或者你推兵太快，會逼到對面都跑唔到線。 出輸出為主，視情況出坦，唔係既話，你打團無用，出幾件坦裝都唔會夠正常top坦，不如打輸出算。

你又唔講用咩英 打galio又有幾難打
Fiona呢類爆發屠臭佢啦
連船長前期垃圾都可以同佢55波
佢係打坦勁
藍寶就用有續航回血既英打 例如科加斯 吸血鬼
再唔係就用萬能對線英 雷文 伊瑞 特朗德 Fiona

慎有時自己冇tp真係唔太想幫下
對面jg黎左最多咪3打3 打贏左又推唔到
上路又推一半

我都好鐘意魔甘娜，打中既話，係有d弱勢，但vs部份英雄，都唔會輸

比較好打既 : 勒布朗 , 卡牌 ，飛斯 ，犽宿，卡薩丁

你打中最好帶點燃，因為你先會有擊殺對方既機會。重點，魔甘娜你係玩前期恰人，你係無咩後期，上面幾隻英你雖然易打，但到後面佢地秒你/你隊友好簡單。

魔甘娜你想繼續用，就需要練下Q既準度，同埋金身開大控場/ 分隔戰場 呢個最重要既一環。

rumble用mundo or ire 打

黎緊mundo好似會buff

galio三路勝率都唔係幾好喎

應該好多英都得

蛇女點打

main sup
點對雷西？
要唔要先起手？

除左魔甘娜之外，有咩易對付？

誇張左

如果真係只為嬴線,出OLAF兩隻都可以屌打曬,特別係RUMBLE,無位移,一Q中就可以直接ALL IN 一波帶走，打GALIO想單殺要控下線,條線夠長先只殺到

等佢q miss 佢體質唔算好

雷歐娜後手打一波 爆3下被動

笑撚左OLAF 屌打RAMBLE

BTW 樓主 扑頭仔點打

佢一miss Q已經可以all in trade佢一波

點解唔得,你怕既咪出啲魔防,反正你出全坦前期一樣高傷,RUMBLE 一定要出輸出裝 Rumble 嬴olaf 既係會戰,但對線完全無得打

等佢想a你 就可以開佢波

當然要睇小兵多唔多

飛斯神留名

伊羅X
唔怕 jg ap

Lux 痛係e a加thunderlord 基本上磨磨下 啱好中一招q就base見

一見對面pick syndra 我就揀ori 呢啲手長啲嘅，如果唔係就帶exhaust 保平安

比樓主講到好想打番lol
但太耐冇開pc

傳說王者呢d 唔洗用腦
打一套出黎 唔係你死就佢死

Kass lv6 就係，前期近攻咪係咁比人poke

漢默丁格

呢個好問題，LUX係我第一隻玩既AP，都成日對到犽宿，我分享下我既打法

首先, 我會帶傳送 + 閃現 ( 保險嘛)

然後長劍 + 三紅起手! 前期平A係好痛，只要控好魔，絕對比到更多壓力犽宿
1LV有機會就A佢破佢盾，有機會就A下佢，除非佢係兵線外，否則唔好E佢，急住觸發雷神打佢一波。

2LV,你有QE, 犽宿有QE。但佢一定唔敢滑上黎挑逗你，因為佢無風牆，佢滑既時候絕對好易中你QAEA,然後一套無半血，所以2LV繼續A佢

3LV，你就要小心。佢一定會開始E上黎斬你，如果佢唔E上黎，你就穩穩補兵，唔好諗住繼續A佢，如果佢E到你面前, 你就用W+ 走A佢! 點解先用W,因為犽宿見到你有施法動作，會以為你用Q/E，就會用風牆。如果呃到佢風牆，接下來20秒你就可以囂張好多，追住黎A，敢E上黎反打就QE伺候。

拉克絲其實唔算好驚犽宿，犽宿風牆擋唔到LUX R。卡牌,星朵拉呢D先仲驚犽宿。

總之佢唔交風牆，你就唔好交Q，就算佢中左E，都唔好為觸發雷神走上去。

仲係驚既，就主E副W,佢越兵線斬你，你有W+長劍既平A，都唔會換輸好多。

有無打過稻草人 吸到變魚乾又無得反打係咩感受

上路 蓋倫 (tank build)
太冷門 有時唔知出乜好sad

星朵拉

我覺得用tp會好啲

唔夠打不如直接洗佢兵

at least唔好比佢攞你戈三百蚊

利伸中路銅牌水準

Annie洗兵？

戈你老母

每次玩慎見到提摩 達叔 吸血鬼 狗頭 物攻遠攻就特別頭痛

主w 洗兵都算ok既

玩開下路，而家玩得最多係ashe，想知點樣可以打得過mf，varus呢d物穿型嘅手長英...同埋想知前期ashe打得過邊個....

挽你老母咩

達叔,你招被動完剋佢招被動,garen既套路係衝出黎q沉默用e招一套,你keep住走a,佢e完你都a到兩三下,再拉佢返黎接一套疊五層被動一波帶走

出天使
利申天使 毒佬專六

有啲裝洗後排都勉強得，慢撚到仆街囉

佢女人嚟

想無腦既話，用提莫就已經玩殘蓋倫

想有腦D既，就特朗德，應該由1-18LV都可以屌打蓋倫

呢隻我有對過，連達叔都唔夠揪

所以我而家見到佢，只會用遠攻英，葵恩之類，最緊要出個重創劍姐

tf ad ashe 對 vayne yasuo

易大jg點打？ 上次用jax諗住完美counter佢，點知5分鐘0/3/0

單挑9成 AD TOP係

話稻草人可以吊打飛斯果位可否留I D一戰

個人覺得狗頭同菲歐拉有力一戰，狗頭可以農埋佢d jj,菲歐拉招w可以頂住佢大技四條觸手打落黎果野。

咁樣counter都係第一次聽

你係jax jg定top啊 ?

如果你係指jg,除非你永遠留住E，等易大師黎反你野姐，唔係點counter

想counter易大，用龍龜jg啦，硬控佢斬你，佢永遠絕對==無可能係你保護下殺到任何脆皮

好似係樓主

好似幾好咁 下次試下

有冇教學

我銅牌理論高手渣 一陣比你飛斯吊打，會比你地笑死

布郎姆同貪啃都得

我最近都係銅牌小號練英+虐菜 有無興趣一齊玩返場

上路雷玟

利申鑽3場 每次都因為前期贏線但又唔點解突然好打過我 高爆發搞到贏線都冇用

玩Lux sup嘅死全家
W保到AD
前期poke到對面仆街嘅唔計

想知

黑名單mute咗佢

draven點打？次次同佢地都被屌打

每次玩慎都好自豪
清泉英

你對咩英先

BTW講起雷玟 ，我建議大家以後打雷玟，可以用牛頭黎打 好撚好玩，帶點燃，1LV多蘭戒，絕對可以煩死佢+ 贏線。

6LV既牛頭 VS 6LV既雷玟 唔使講啦，減6成傷無可能殺到，或者一個W都撞走佢。線上，得閒就W佢，唔比佢食兵，佢上黎打你一套，就Q+E, Q完,好快E又滿，可以打傷+暈。

打團既話，有你係度，雷玟無可能秒殺到你地輸出位，但你超硬可以WQ先手開團。

利申: 9UP，希望雷玟高手唔好出黎打我臉

同女仔一齊玩，玩慎最好

玩下路雙人組，絕對係錯，因為女仔打得渣，你會嬲，就算唔嬲，佢都會內疚，然後搞到氣氛好薑

但你玩慎，唔理3721，唔好救AD，淨係救佢 佢就會記得你

好啊好啊，成日無朋友陪我玩 大佬帶我上分

打rk見到對面pick達叔我都pick蓋倫
1lv 食兵
佢A你起手就等2lv
佢Q你起手就開Q沖入去打
打出不死再走
2lv打被動D
佢有招miss就q入去打

Vlad 點打katarina 同 kassadin

唔緊要啦
大家當學下嘢

無人覆

應該打唔過

吸血鬼 點會唔夠呢2隻打 出完綠甲之後，佢地都費時搞你啦

KASS 6LV前要比你欺凌，卡特就要睇佢實力

識玩既老賈差唔多無敵
睇虎神長玩呢隻都韓服菁英

可以出特朗德試下打，佢大技加雙防但你招大吸佢雙防

求解答，如果我而家贏一場加25分，隱分算高定低

拎d jj 黎farmq

屌你老母拎韓服勝率黎吹奏隻潘森
唔講真係唔知你地都打緊韓服菁英
我就今季打左100場到 拎新ac金牌打到鑽4
一隻勁嘅潘森都未見過
好心就咪教壞人啦 鳩噏還鳩噏 教人拎草人打lb都講得出

特朗德應該夠打, Q加攻,減老賈傷，E又可以防老賈E完打完走人，可以趁佢無技反打，大技就如上面解釋

但卡蜜兒太樣衰，我無用過，幫唔到你

終於有人開聲

樓主是否main 悟空
我之前見過1個用悟空爬上大師
對線80%贏 帶點燃打得極兇

打jj最緊要避佢大技果一波傷，狗頭點風暴浪湧，佢開大你就eq開風暴拉走，佢前期啲poke推線推到傻，控線控唔死你

我覺得草人打lb真係可以wo

或者呢幾日可以搵巴打一齊黎試驗下各個counter，無惡意，友善測試

高

如果我有大師，就唔會無女朋友啦

但悟空對線80%贏，堅定流啊 石頭人呢d弱智鍵盤英已經玩殘悟空，賈克斯，沙漠屠夫，特朗德全部都得

我打mid出full ap

根本潘森就食隊友 中後期都冇空間比你打傷害
單挑又唔夠力

唔該巴打,如果跳區既話大約要一場幾多分先有可能?

唔好太睇少佢e加攻速

所以我好鐘意對面用潘森/李星 呢d
但每當我咁諗既時候，top就會比潘森打到0/7/0 ，李星gank爆全場，我玩ad 得一件大裝，潘森 wqea就香左

李星點同
隻英咁有潛力 玩得勁帶你上分

佢係我見過對線最勁既悟空，
其他上過大師菁英既悟空輸線率仲比佢多
你以上講既英未見佢輸過
最難以置信係佢帶tp都可以單殺鱷魚
但唯一見過係輸比貪啃奇

佢成日改名，依家查唔到佢戰績
之前觀佢戰都係用女仔fd ac加佢

maokai buff 左啲咩？做咩比賽成日出

25啦

燼係我連塔下尾兵都有壓力
打一波又有lulu 變羊
所以諗緊有冇咩sup 搭下可以安穩渡過前期
講緊打親至少比人out 30 cs
想死

潘森最叻咪前期poke人痛小小 到中期已經坦又坦唔起 秒又秒唔到人 跳左埋去打一波又無走佬技 大撚把snowball嘅上路勁過呢隻垃圾啦 除非你有4個韓服菁英隊友旁住你啦

易大師點？

最中意見到達瑞斯
達叔打法進取，避左招q加點燃多數可以收頭

通常勁嘅李星同犽宿都係對面 打咁耐只係撞到幾次勁嘅犽宿係同隊，李星仲少。有次打ng對面隻李星我覺得幾勁，會戰開得靚，前期gk同反野都做得好好，不過好串殺親人都打嫩，但佢啲隊友唔爭氣，佢最後波會戰1踢4俾犽宿開大，然後就沒有然後 跟住一波gg佢地，佢仲要俾隊友串話垃圾李星，不懂踢，但成隊最勁係佢

udyr 上菁英，不過係上季嘅事

Ez真係好睇情況 逆風就算出齊三件主要裝備都打唔入坦

55波嘅話你地會點出
水滴>隕落 定 水滴>三相

講得好啱
但就係一波唔會贏 龜塔尾又會比人屈經濟
塔下會比嗰兩隻閪野不停偷點 開技偷我血
扭多數就要漏兵
Call jg 算係最後手段
但jg 又唔會隨傳隨到
所以打到都幾乏力

面對現實 勁既犽宿同李星唔會只在對面出現

卡薩丁同飛斯

有邊隻坦係葵恩打得贏

點樣打路西恩加露露
一打團戰就好難殺捉死隻ad

我會出左魔劍先

偵察守衛?

係呀

哥哥可唔可以話我知佢依家改左咩名

我記得佢有季悟空kda有8

不過好似係3v3刷既

最惡質玩家?

唔太sure

提摩點玩先勁

玩ad點樣更易爬分？
對線個陣成日好驚比support poke死
點樣易壓人？

1.唔係好明TF點玩 對線我知係一定打輸 然後靠推線6lv開大支援
但係6lv之前點打?

2.Ashe前期對點有冇咩技巧 感覺上有時冇咁快開到Q同人打好似R痕咁

戈你老母
挽你老母

阿祈爾點打火人
次次直接越過兵線接一套

係用w隔開佢，但佢用大招+q+waaaa+點燃，已經夠殺你

驚既話，出金身 /新出, 擋1次技既魔攻裝

齊靳斯 d技好易躲，球女就煩D，同埋如果你唔熟佢q既機制，都會好驚，唔敢行近個波。但呢2隻同冰鳥都係發育型AP，其實佢地無可能殺到你....

你空左Q就龜一陣先，發育型AP其實唔會互相打得好激進

你有2條命，如果有機會，你可以ALL IN ，理想結果係殺到佢啦，但如果比佢打到變蛋，都賺，因為你番生會回藍回血，佢就無血無藍。

你6LV之後，推線會快D，佢地只見你R，不見你影。你MAIN冰鳥，即係打消耗既連技全部識架啦，你玩得冰鳥都係等打團架啦，可以同冰鳥鬥團戰輸出既英雄仲未出世

1) 除左死歌之外，我諗唔到有咩英會欺凌唔到TF，講真，欺凌到你兵都食唔到，你都無錢出裝，仲要留係塔度食兵，點開大支援

玩TF主要係農兵農兵，當你等級高左之後，就可以開始打得激進D，或者去遊走。6LV前你唔好當自己係英雄，唔好諗住秀對面，除非有好機會比你黃牌QA打出雷神，例如某D英雄交左重要既技能。

2) 艾希其實算係難玩的AD 。
艾希唔係類似路西恩咁打一套爆發然後走人既AD，係你W中人之後A一下，睇情況仲追唔追，慢慢" 磨"人既AD。 但我覺得艾希打人都幾痛，因為W完再A加傷害加成，同埋POKE人，對面被緩速都無得反打。

艾希既Q唔係類似蓋倫既Q，即係你A完即刻Q，就可以用出黎。艾希係你A完Q，會停頓一下，A唔出黎的。我最近用返都覺得怪怪地，所以最好方法係A > Q >行一步> 開始狂射。我唔知你明唔明我UP咩

坦 ? 例如呢?
坦多數好笨重，葵恩點會打唔贏

慎已經比葵恩射撚死
冇必中硬控葵恩都射得死啦

紙上談兵

樓主貼自己play 參考下啦

Draven

加自己經驗分析下姐

有必中硬控都未必蝦到葵恩
潘森招W，葵恩如果反應快，係可以用E踢開cut佢，李星2段Q，酒桶E都係同理

我地係理論型lol玩家嘛

連登咁多鑽石,大師，玩d金銀銅場實比你地恥笑

啲坦6lv我就畀人強控然後叫埋jg強姦我
我係畀酒桶斷返招e多

泡麵頭

酒桶e係打得中

李星q2判定都慢 試過用塔隆大家殘血 佢q2到一半我q死左佢

美服都好多呢d傻鳩 成日屌鳩ad凈係打坦
ad作用就係保命 確保持續輸出
會戰初期 前排一定係坦英壓線 唔打坦咁打邊個
唔通無視對方坦英打鳩後排咩
ad輸出 係好睇隊友識唔識拉打 切亂後排 會戰成功率先會高

台服都好多傻尻
尋日玩銳空 隻ad西維爾係咁食對面好運姐技
死左1次跟住屌尻我們放眼落近自己塔個草叢 心諗得4lv 要放都放哂 比人壓塔底就歸啦
仲屌尻我唔poke 淨係識補血 要補點解唔玩索拉卡
我睇到r哂頭唔poke又點會補到血
跟住就跑左去中路搶兵

而家馬爾札哈有冇counter
速推再gank爆上下路
勁屈

冇人講飛機？
被動屈到仆街
打唔贏對面ap 就gank上下路
後期痛洗兵快 有位移唔怕gank
有R磨對面血
團戰被動炸ad再w出番黎射
點樣打

慎都輕鬆屌打潘森啦

冰鳥

打飛機老閪都出魔防

重製之後都係55波姐，未至於屌打

剛普船長? 食橙好似解到馬爾R? 但剛普真係好難用

同埋就係飛斯, 卡薩丁都counter

犽畜都得啦
而加佢d狗改到咁脆皮 真係得招e惡少少

gp前期對線咁垃圾

岩岩上左7x名 打唔上去

AP ekko 點打犽宿 卡特

你知唔知馬爾札哈打犽宿勝率係63.78%, 我鑽3 MAIN馬爾札哈, 今季未輸過犽宿, 最撚撚撚撚撚難打, 一定係冰鳥, 自從10BAN開始, 冰鳥已經係LOL消失左
,
排第2係斯溫, 永遠殺唔倒, 得佢可以殺你, 你隊友唔勁等GG, 某程度比冰鳥更難搞, 因為好少人用, 所以排第2
跟住有2隻少人玩都難搞, 就係時鐘佬同炸彈人, 呢2隻鳩FARM英, 團戰比你煩100倍

有無巴打想加我一齊玩下啊

玩咩都得架，ng, rank , aram , 草人打飛斯, 草人打lb

信長可秒

咩id

carry 禾

ashe 下路英黎講真係無乜優勢 mf 用得好 真係幾下 Q抽水都抽死Ashe

我main mf tristana

mf 簡單易控 團戰能力高 前中平均 後期稍弱
Tristana 拆塔快 安全彈走 後期強
Ashe 好睇sup先肥到 對線一般 大技可養肥友方
Vayne Kogmaw 後期輸出好驚人

你條仆街幾時比個id我

魔甘那我覺得得可以一戰
放蟲佬放蟲推 魔甘娜放w 打蟲加推
跟放蟲佬跑線 魔甘娜雙控加e保人又得
佢敢同你隻揪 a佢被動開e 埋身 咁上下距離大暈左放w打佢加蟲 放完大再qaaaaaaa
放蟲佬身子差 前期一波隻揪好廢

有無白金jg巴打想雙排上鑽
利申白金4 mid/sup/top

一陣加

幾個月前，我已經試過魔甘娜vs馬爾炸蝦
簡單黎講，就係大家光速互農 大家係一步都跑唔到線，d兵係光速無哂，然後等下一批

不過個次係雙方jg都無黎，最後都係我隊友有優勢所以贏左，所以都唔知係馬爾有用d定魔甘娜有用d.......

潘森上路冥火好poke啲

冰鳥打飛斯好睇jg 同邊個殺邊個先 飛斯前期殺人一定會all in 啲技 隻jg識玩gank到佢死先 咁飛斯就收左皮 感覺上我次次殺佢一殺之後冰鳥就贏曬 你r洗兵入去佢都難尾 團戰唔洗講你贏緊 因爲你r e 佢收皮咁濟

利申好耐冇玩冰鳥 一玩返啲傷計錯曬 全部差一百幾十血可以單殺佢 jg唔識幫 之後輸左

Lm

維克特對馬爾點睇？大家鬥推線，但後期維克特輸出好似高少少

其實銀牌場係咪唔太啱玩冰鳥，打團戰成日w隔得好/暈到後排，隊友都唔識跟，一係就人未到就沖曬上去，冰鳥出曬名跑速慢，有時我趕到果陣啲前排死撚曬，根本就冇得打 ，搞到我九成時間淨係夠膽帶tp/ghost

ban露露因為op無解

但冰鳥有個大問題，就係開緊R/Q緊果陣好怕cc，中左馬爾招silent就好虧

玩冰鳥真係好睇打野，如果對面打野係前期勁（李星，蜘蛛），真係過得好辛苦，不過捱過左對線期，根本上打親團戰對面啲閃現都會俾你逼走曬，冇閃就等死
不過好睇識唔識隔人，識用W嘅冰鳥對面隊招閃現係廢嘅

小弟場場gp
但暫時只覺得garen先係最撚煩嘅英

garen應該煩唔過提摩 球女

tobito都講過gp打球女係贏唔到線

riven打darius

斯溫 血鬼係幾難打
但魔甘娜就唔太難
打魔甘娜對線真係輕鬆互洗
但跑線馬爾札哈又勁d
犽叔就輕屌打啦
佢敢e上來換
就qew
肯定換贏佢

銀牌…

用咩英打鱷魚好？

半坦提摩

科加斯 留w斷突進防佢換你血 大家都有回血 只早期打龜d R濃到咁上下就無解

咩冰鳥輸出團戰最高
仲有好多ap對線問題/選擇

無人醒起隻大眼仔vkoz

之前好似有見過依個名，thx
巴打係咪都有玩開悟空呢

如果想對面爆線極速拉風向有咩推介
中路同上路黎講

潘森

塔隆 劫
btw咁你姐係想要一隻又對線勁又支援勁既英姐...

我而家都開始少玩ashe，對親線都輸....

我之前玩嗰陣，w>q>w>e>q，咁點，跟住就主q輔w。

拉克絲 點打 飛斯

Faker

講到明鍵盤菁英

冇玩成年 EZ仲有冇得玩?

親生仔 永不死

銅牌樓主

以前main冰鳥 自從佢個大改到由細變大咁就唔想玩 rip my bird

好多人以為推線好打，其實錯，飛斯傷害好高，3,lv之後止黎換必定收皮，要令佢發育唔到先係王度。1lv千其咪推線，，將兵線控好係塔前，最好第一波留大約3隻遠程兵，將兵線keep住，飛斯普攻太短，迫住用技食或者夾硬俾你poke。 呢個時候飛斯會好尷尬，咁既打法會令飛斯發育唔到，jg又易gank。
以上打法連對鑽石以上都work

但6lv中到魚，都係必死wo 同埋除非jg有硬控，等你可以接q，唔係飛斯招e真係好無恥

me態度良好，健談，懂團體合作，有一定實力，脾氣好，可以用變音器扮女仔skype

仲唔快d加我一齊玩

所以咪唔比佢食兵囉，塔底補刀安全上6，到6lv就算飛斯有魚你都有閃。 6lv前你控好兵線基本上飛斯好難殺你，poke下飛斯等佢冇e技果陣收佢皮，識玩既jg通常會等佢用左e技先gank。 對過鑽石飛斯，6幾分鐘得30兵到，自己已經50隻，殺唔到佢但經濟慢慢拉開。

想問下球女點打劫
我都覺得自己幾好笑下
玩拉克絲打劫拎TP/鬼步8成都會贏線
但係玩球女真係拎埋虛弱都未贏過一次

同埋唔知有冇人有啲咁既情況
打親自己果堆main英都會輸

teemo唔會夠打 只要鱷魚e完q唔即刻w等你q完先w 再teemo就會收皮 前期都捱唔過

鱷魚可以出bork 就可以玩爆chogath

鱷魚最驚既就係ire 因為鱷魚同ire既強勢期差唔多 但ire既持續傷更高
貪啃奇都可以對鱷魚

利申 玩開top

打劫帶虛弱其實唔算難打，6lv前佢開w上黎換要秒落虛弱，因為你有盾同虛弱，一般會佢會換唔到除非你中曬we同2段q，注意走位同距離，始終劫q完兵好低傷。有2種打法，一，走位差既推線。我會鐘意用樓上打飛斯既方法，因為劫有位移，我會控靚條兵線，迫佢用技食後排兵。一但佢用完技，你就要把握技能cd去poke佢，上面既方法會令劫好易用囇啲技，咁你就可以幫jg製造有利條件去gank。 記住打線唔可以賴jg唔gank，係要你自己去幫jg做優勢去令gank成功。

認真問
單排玩咩英可以容易carry隊友, 衝破elo hell?

睇你咩排位

mid/jg應該係最易遊走幫隊友

tf, lee sin

我反而覺得WQ難避啲～我今晚再試下先

同埋同埋想問埋犽宿點打沙皇 煩到食唔到兵

想當年我單排係玩雷玟同阿卡莉

沙皇最怕衝上黎硬碰硬，要知道沙兵係有一定既攻距，唔好行太近啲沙兵。通常一lv 學e衝上去換血，9成打贏。上2就要小心佢既q，走位係可以避到，如果佢q一空就係機會上去換血。犽宿多蘭劍回血快唔怕換，上3lv有位移加盾就難搞。要好好利用兵仔去e同a佢，總之要掌握技能cd，來回e兵沙皇會反應唔切用沙兵a你

師兄唔好玩啦
鱷魚頭5lv已經打到刀妹反艇 除非隻鱷魚on9
刀妹要7lv/9lv後先贏到
利申以前main ire（後尾唔知做乜鳩轉左去main teemo )

唔好笑我廢
銀牌仔

你呢個牌位嬴線=嬴一半,簡隻線霸黎練啦,DARIUS,OLAF,潘森,打崩對面

玩咩路先
點敢笑，我木牌

唔係

當然六lv前鱷魚可以壓到ire 但如果鱷魚太激進 係換唔贏ire

前中期開始輕鬆

邪骨

清有冇玩過葵恩上

睇你點定義太激進囉
雙方滿血鱷魚all in坦埋兵既話
ire就會贏

跟meta做人
呢個patch玩科加斯啦

挽開gp 點潘森同藍寶

啱呀，好掛住以前對線E R W Q一個頭嘅時代

你想知點挽救隻英就問RIOT,你想知點玩呢就打返好啲字

有咩意思
咁不如講lb 塔隆沉默禁住人打一套

科加斯低端場係無敵嘅存在，巴打一齊爬出Eli hell

呢兩隻以前真心無腦線霸 ，必ban

jax被動閃避
被動加40%額外物魔攻

佢跳埋黎就wa 佢開e就等佢完，之後直接allin佢

玩jax打riven點會跳上黎比你打一套

我都諗緊見佢咁講咪回應下

台伏 大師留名學野
利申main sup

主top, 呢排用GP爬分

唔係既 每一隻英雄係你心目中都有一定價值 當你見到自己愛將改到唔想玩你就明 人人唔同感覺

挽你老母咩 仲quote乜尻

咪害人啦 樓主

中路有冇咩爬分角可以推薦 main卡特 但發覺一對d硬cc 手長既英會打得好辛苦

利申：銀2 前前後後起碼卡左10次bo

我main中
可以帶你過BO 只限1場
有意留I D 我加你

好聲好氣講都唔撚明,係要人屌

卡特呢啲垃圾角色 留返ng先拎出黎玩啦

點樣用sup爬？

佢e都會cut你吸血
吸得一秒然後食哂成套技加點燃
佢仲有被動點燃減回血效果
6lv得佢殺你 你就殺唔到佢

Dietitan 但要等我100分先

Are u on9
一早改晒fidd招吸血就血fizz 跳起 vlad 潛地都會繼續吸
你都係返去進修多幾年先出黎鳩嗡界行啦

就算

見到對面pick fizz yasuo zed
我就會用草人打中帶傳送

你對線會比我吸爆
你跑線我就tp

昨日，我已經同巴打測試過，草人面對all in飛斯(點燃)，係打唔過的

所以我認為帶光盾會比較穩，至少6lv佢一定殺唔到你，你龜到出金身就唔驚佢了。佢有大個陣就龜下，佢無大個陣就可以上去恰佢。

同埋草人帶傳送無咩意思，因為佢d技能唔多fit，大招基本tp到落去無機會用，倒不如搵機會跑線，然後開大 (草人塔後跳下路ad,sup，成日可以雙殺，因為多數人潛意識覺得塔係安全)

不過草人打劫，其實都幾無恥，同露露有異曲同工之妙

對線既時候，可以拋E消耗，就算唔小心比劫WQ到，都可以事後W吸兵回血

無左W既劫，基本無方法騷擾到你吸兵。

6LV都唔使好似對飛斯咁淆，劫敢大你，你即刻Q佢走人 再穩D，就Q完之際再補個E沉默佢

Q一般6LV會學1級，好似係1.25秒? 劫既大招就好似唔知幾多秒內要打完，或者勁既劫都可以殺到你既，但當Q高級左既草人+ 出左金身，就基本完全唔驚了。

個個鍵盤LOL菁英 得個UP

成日撞到 廢到無論 利申 鑽1 依家玩playerunknown

我覺得只有佢地個MID，咩夢兒係真係識玩

deer, sup,jg就一般般，個ad應該係最渣

專玩賽恩上路加sup 完全屌虐潘森

加上1 lv偷紅藍 搞亂對面JG節奏

對面識玩通常都會去反我地野區既紅藍 但對面JG多數都會死係我手 利申33菁英

想學玩33 可以搵我

賽恩最怕就係比人插晒眼知偷buff

我覺得rank冇咩意思

利申:冇打rank,前幾日打ng 用波比打爆上路鐨5德朗德

NG唔可以用黎比較 人地可能練英呢

大把人高分本身main mid 跟住去打ng練ad啦

跟住又話自己打爆鑽12345ad 然後教人玩ad

ON9 成班吹捧潘森，蓋倫已經輕鬆贏
潘森要Q 10下先殺到蓋倫
魔都無

雖然唔係問對線

想問蜘蛛jg後期可以做d咩???, 如果前期已經gank好哂各線

但有時隊友太拖,後期可以做到d咩

仲有蜘蛛玩坦係咪唔合時???

e閃你當係流架 配nami 走位好既vayne根本無敵除咗前期打唔贏draven

我都覺得汎真係ad中 有技術有膽色玩既話係最勁

識玩嘅汎會比識玩嘅達瑞文打爆

咁出得蜘蛛，就係玩前期 前期咁勁，後期/打團弱雞好公平

後期如果唔係大順風，都要出半坦，出全輸出就秒人/被秒，不過就算出坦多數幾秒都蒸發

蜘蛛都要幾睇隊友，好多人好鐘意拖黎打......蜘蛛打團無李星咁靈活突入去，又無李星咁保到後排，但就算出坦，輸出都高過坦李星

我覺得好運姐+隻poke sup，汎幾勁，前期都無咩發揮空間

新手想玩中路刺客帶風向
Talon係咪一個好選擇

緊係吹奏賽恩啦 識玩近乎無敵既英

預判技平時中得多唔多啊，如果想穩d易d，就talon啦，無得點樣miss技

翻牆跑線又快 再唔係飛斯都ok

生得樣衰是原罪，所以無咩人用

遇到ON9 隊友特朗德點應對好

當你想回城個時佢一招冰山CUT 9你

好撚ON9

近排小號都玩賽恩 銀牌上白金

叫佢爸爸囉，道歉lo

我ad vayne你sup肯唔肯? 有意tg我啦:lihkg666 不過好少玩
利申:前白金一 elo~d4

之前同fd走去日服玩ng 場場打challenger 贏多過輸

想買點
去7仔定ONLINE SHOP 好D?

咁應該係ONLINE SHOP平D啦? 如果識淘寶，就淘寶買啦，最平

利申: 淨係淘寶買過渣.....同埋無咩追SKIN，好少買

有玩開果d英先準

高峰鑽1 100分路過

好多都係廢up

師兄俾多d 心得

Sup 鑽石最易排分
白金以下無得上
所以你其他路要有白金以上先有得上

唔好智障
任何一個鑽石中都可以輕鬆用e避你e
落佐點燃你食完大技可以有幾多血..
平a都收你皮

但台服既金銀銅，做SUP慘過食屎WO

你要為AD擋下一切傷害，你要做眼位照亮一切地方，你唔可以空任何CC，如果AD死左就係你不力，係咁既環境度，玩SUP根本上唔到黃金或以上，除非你超好運遇到勁隊友啦

討論草人中係完全無價值
易俾人gank易俾人all in無清兵

銀牌虐菜就有可能

美服白金sup都可以上
你要明白sup既價值係55-64波既視野 保排開戰cc
當你金牌樓下淨識9打無合作
Sup係無野玩到
除非你大超班識走線

想要咩
我grad後玩少好多無技術
但淨食意識夠我打白金

提摩點打潘森

帶水物防符文起手佢每食兵同佢鬥poke
佢用w之前唔好壓過兵線poke佢
確保佢all in你個時有兵仔同你一齊打

玩得好佢會係你無血前無曬魔
高level但就夠打

但要小心gank

岩 白金以下玩賽恩sup算啦 前提要識玩

賽恩sup我有一百個方法屌打你

太多sup英cut Q技

前期招被動屈

飛斯

被動要死佐先有用
我插眼落jg buff
Level 1同ad一齊poke
你一定搶唔到2
之後控兵線poke你
你ad廢少少隨時第一波兵入塔已經要蝕10隻兵

求解

銀牌場愈打愈灰心
上路比人單殺4次後掛機等投降
其他路贏都冇用

搵fd雙排啦

始終都係想等雙排 main sup慘過食屎 你有幾好觀念都無用 因為低階場唔會聽你講

今場,上路被人瘋狂單殺，掛機搞到輸左，我下場就玩上路坐陣

下場，中路被人瘋狂單殺，掛機搞到輸左，我下場又想玩中路坐陣

無限LOOP!!!!!根本就睇運，台狗D心理承受能力真係好差

有無實力同上唔到金，白金，根本就係有雞有蛋既問題，你混係銀牌分段，唔好彩就好易遇到ON9隊友，然後又輸，好難上到分，然後一直混係銀牌，實力無得提高。

莫非真係要用錢買個白金AC，然後體驗白金既節奏，慢慢將自己融入呢個分段.......

因為你唔夠carry 玩top已經係比ad sup易升好多

金銀銅想上分唔好玩下路果2個位呀

同人講就咁講
自己小號上白金咪又係玩AD

利申咩路都main幾隻英

唔明d人點main一隻英，悶到仆街

講下我ge牌位歷程
s4開始玩lol 果陣冇打rk
s5打rk, 頭十場好似銀1定2, 果陣main top/jg
係咁意打左幾場就上金5
之後就冇再打rk,同d fd 9玩aram同ng
然後s6 先開始打rk
打完頭10(9w1l)已經金5,然後用top/jg上到白金5(應該都幾十場ge事)
果陣ge感覺好深刻, 明明冇爆線, 甚至一直打爆對面, 但隊友就一直被打爆
好簡單ge數學題, 5打5遊戲, 你一個人嬴, 都只係 1v 0 , 但你隊友一爆就係 1v 4,
你再肥都打唔過對面 4個肥ge
咁點算?
其實想上白金真係唔難, 但前置條件有幾件事要做
1. 搵雙排
唔一定要搵實力比你強ge, 但至少要搵識聽你講野, 願意聽你指揮, 同你配合到ge人
最經典例子就係你main top, 佢main jg, 你隨時可以同佢講幾耐(eg. 30sec)後可以上黎gank
等你盡快地打出優勢, 因為你既然對自己實力有信心, 少少優勢都夠你碌雪球
何況作為雙排, gk一次點會夠, 最少強姦對面 3次啦起碼

2. 幫其他線
你線上一有優勢就去幫其他線(記得要處理好兵線, 你比對面top勁, 就應該可以好快push出去)
幫唔一定係要成功殺到對面mid/jg(想捉對面jg係要先係對面野插好眼, 叫自己jg配合好自家打野食野怪時間, 再去對面野區等, 要一定技巧同配合)
而係好多時你去消耗下對面血量/打對面技能出黎 已經叫幫到自己隊友

3. 盡量pick 前中期carry英, 盡量快結束遊戲
金銀仔真係對多一陣都唔開心, 盡量pick前期carry英, 20分鐘打爆對面就得(宜家好似已經係15mins?)

利申: 最高打到鑽1, 今季打20場(18w2l) 上左鑽3後就冇再玩lol....果陣個版本仲係20gg

台服菁英頭50 韓服大師路過

main一d變化大ge, 可攻可守, 可前可後
咁會玩得開心d
一隻英上精英好平常
我識好多人都係咁
如果你有睇大陸果d直播
好多咩國服第一XX
雖然係支那, 但係某程度上係值得參考學習

而家一隻jax可以輕鬆直接上白金 鑽石

其實以前都可以, 只不過靠隊友因素比較大, 宜家個版本雖然唔叫岩佢, 但發育期真係好過左好多

之前玩TF 配慎夜曲真係痴線

吉茵都唔算好難打啦，前期4 6啦

佢想接斧頭，你就可以用w/e騷擾下佢，佢無q個陣，就可以上去用炮Q試下換血

同埋佢開W想打你一波既時候，基本你放個E，佢就會放棄上黎A你

如果對面達瑞文+ POKE英，你就帶多蘭盾啦，如果對面AD堅勁，第一件出吸血賴線啦，唔死就得，達瑞文前期打唔出優勢，你後面落去就會比佢勁。

同埋下路對決，老套講句，都係6成睇SUP, 4成睇AD啦

想問下你有無女朋友，或者現實係點過?
最高峰，一日打幾多粒鐘
有無戰隊r你入隊? 大師 仲勁過skt wolf，有無遇過任何戰隊既人

推

弱智小百合點對付

得1隻main
Ban左點算

求教吉茵點對達瑞文同女警

你睇下西門

虎神一隻jax打上韓服菁英

好似係開大技減q技50%cd

求教Riven同Camille Cho Gath 打

有咩可能啊 本身-40% , 再-50%，後期打團即係佢1個秒哂啦

話時話好少見人玩狼人，我覺得呢隻英jg都唔算差，有cc又坦，清野同反野又唔算差，招大又好玩

唔該哂巴打

靈魂烈焰（E）改成降低目標一定百分比的物理防禦。虹吸打擊（Q）的冷卻時間在死神降臨（R）發動期間將會減半。

靈魂烈焰（E）
區域內敵人減少的物理防禦從 20/25/30/35/40 點調整為 15/20/25/30/35%。死神降臨（R）
【新增】納瑟斯受到強化時，虹吸打擊（Q）的冷卻時間將會減少 50%。

今日改

1.1秒一下q

都常見喎

近排玩鳥爾加特 基本屌打大部分上路英 唔易air兵 平a加q 輕鬆食兵
打人 e q q q 輕鬆打佢半條血
就算潘森呢啲 跳埋黎 你開w q佢減速減傷 再加盾 無損退場

不過有2隻硬cc 基本死緊
團戰開r 亦要睇情況 唔係r自己入去人地44隻到 就on99

走場等幾分鐘
其實最好就係main唔hit ge英
我果陣有一排main潘森/J4 JG (J4果陣唔hit)
輕鬆上分
另外就係入場叫隊友唔好ban 邊隻英
或者叫p1幫你pick左先

狗頭就算啦...基本上上到鑽就好難見到佢, 十場都唔知有冇一場, 就算有應該都係輸

呢個版狗頭係咪變左T1 上路?

咁屈機，唯有JG,MID輪流上黎搵佢 打到佢變芝娃娃

岩岩改果1-2日就多，而家多數都係李星/札克多。狼人都算強勢，操作又唔算太難，應該都岩爬分，但又唔熱門

白金二留名 想上鑽
利申 :無main ,但白金係靠中路上
平時玩刺客同站椿法師多

上路提摩點打雷玟,達瑞斯同犽宿

冇玩lol
見親lol post都會入去睇樓主同人罵戰

但呢個post冇 樓主幾高eq 做戰友應該一流

岩啊

me態度良好，健談，懂團體合作，有一定實力，脾氣好，有需要仲可以用變音器扮女仔skype

有冇人想一齊玩33

我小號3v3 鑽4

見有人話銀牌場隊友係咁送頭升唔到區
不如諗下點解自己打唔爆對面啲銀牌仔仲好

雙排啦 單排會玩到心態好差係銀
當你打爆人 佢地就會玩到上身沖二塔塔殺
太浪啦 又唔睇叮

果然連登仔唔玩33 成為左邊緣人

講得好岩,
其實話自己係銀牌俾人雷係唔正確
當你自己實力去到更高層次,
根本會發現對面每分鐘會發太多錯誤

簡單講銀牌無做既野

1: 你見到對面用完技食兵/唔中
有無即刻追上去換血/至少反壓佢幾隻兵

2 你上去ALL IN人個時有無問自己最後一次見對面JG
係幾時邊度, 你ALL IN人又有無計血 知唔知對面有無FLASH

3. 你係JG 有無留意對面JG
邊條線握深佐有COUNTER GANK既可能性
幫弱線時有無考慮2V2會唔會輸

4. 你回城個時有無清理兵線
被壓要回城有無等炮車個波
回城前有無CHECK夠唔夠錢買裝

5. 知唔知下路第2波既3隻近戰兵可搶2
中上第二波第1隻

做齊以上, 9成上金牌

仲有台服唔好打字已經嬴一半

你未試過係銀牌就唔好講啦
D人真係好廢

利申 打左300場 依加金4高手

銀銅牌既操作，同大師菁英既操作一樣，係會令人摸不著頭腦的.......

操作其實又唔係話差到咁，但唔去end game同觀念有啲出入真係好無奈，成日都會遇到啲台仔一肥起就變左葉問，1挑4-5，我就係隔離觀戰，作為觀眾見到條友瞬間蒸發好好笑。我唔知點解啲人咁鐘意呢種打法 開頭都正正常常一齊會戰，聽指揮，然後有優勢就成個人突變，變左獨行俠，不斷挑人機 然後不斷見到佢嘅屍體

一開始對面達瑞文 + 瑟雷西，我希維爾+佢慎
佢: 我們打穩
我: ok
然後佢係咁打兵搶2，1 上 2lv個一刻，即刻e閃

總之銅銀牌仔就係口講同做既一套，完全唔同 前一秒話唔好開團，下一秒已經葉問上身。話打穩d，但一打上腦就死衝 好鬼神奇，好有趣

多謝巴打提點

D 人係真係好廢
但俾人雷既機率係一半一半
夠實力就會上

唔好做多餘野, 分推, 英雄主義
跟住佢地一齊走,((即使佢地4個都係廢
多點用PING講推邊度

血鬼點打
岩先比佢打爆

ban 識玩無解

TOP定MID先，吸血鬼基本係怕可以突進打一套既英雄

求整合算

如果單純想知道咩Counter咩，有網頁可以直接睇

呢30幾頁，有d巴打分享佢既經驗+看法/打法，我覺得先係最寶貴的

OPGG

好同意上面巴打話唔講贏一半
mute哂佢再贏多d

血鬼識玩勁難殺
又血池又回血又金人

咩網

吸血鬼勁在團戰，線上其實唔算強

唔使殺佢架，吸血鬼清線能力弱，可以選推兵快既英，將線推過去令佢漏兵。

馬爾炸蝦，卡瑪，球女呢D打佢都唔難，出魔禁有重創。其實識玩雷玟都可以

你要分析血鬼長短處

佢手短 前期推線慢 無位移
但換血勁 可無敵避cc

所以你要避免隨便換血
手長可poke
推線快可推兵走線

如果要換血要你換得黎 就keep住換 唔好俾佢無代價q兵回血

手唔長推唔到兵又換唔黎
就證明你被counter
老實食兵等隊友carry

我發覺好多人係度追求對線勝利
但你場場對線贏既就已經係bjeegsen唔駛係度

贏對線只係證明你技術高過目前牌位
識輸緊止蝕搵合作先係提升自己進步既方法

打rank亦唔可能場場後選counter對面
你champion pool亦唔會咁深

我自己本身唔係反應手速快既人
但一場落黎輸2-30cs係soloq唔係真係差咁大

有一排鑽1場場輸線
做好食兵守塔makecall 視野
一樣50勝率唔會跌牌

技術可以好難練同保持
意識提升會快同簡單好多

高端場真係好悶 場場FARM到後期睇團戰 開分身去金銀銅埸先好玩 隊友又廢 對面又度 有時殺到三、四十個對面都堅持唔投降 唔似鑽石場 輸小小就放推

我岩岩玩左場AD

我希維爾 , SUP LUX

敵方炮娘, SUP牛

一般情況，如果對面用炮娘/艾希，我都會用希維爾半Counter，因為e盾可以擋到炮娘E爆炸 / 艾希招R

所以開場既時候，我都唔驚，因為我以為E都擋到牛既WQ

但我發現唔係，隻lUX就算啦，基本係我1V2，我同炮娘1V1就唔驚，因為招E爆炸無傷，但我發現E對牛無用 因為淨係擋到一招，擋到W,就擋唔到Q

然後我試下按晚D，但都唔得,比牛w= 控住，都開唔到E

睇黎下次要B牛....

想試下玩jax 有冇教學 /有冇pro既片可以參考下

幾時都話打RANK一定要識玩2條路
係無錯架！

不過尋日腦殘搵唔到想玩既犽宿禁左汎
對線烏爾加特前期俾佢打到051讓埋首塔 好痛苦

LUX SUP

見親果啲都係大條道理話唔洗出眼有霜后 之後出疊書回音
我自己本身台服正帳main lux 補位中sup有得唔用呢隻就唔用
保唔到ad都算 要ad補返轉頭既情況太多了

排除你走位同技術 我覺得只係配搭問題姐
利申: 小號就係拎希維爾上白金~

出星朵拉 逆命 齊勒斯 維克特 球女 沙皇我自己覺得清兵快既就OK 基本上無咩清兵快既英手短過佢

talon帶雷神定風暴好

雷神前期好用 風暴後期有用

其實吸血鬼可以上
不過比蒙多完美counter

巴打字字鏗鏘，每字每句猶如金石良言
小弟如獲至寶，感激不盡

如果有得加巴打觀摸一下就好喇

勸大家唔好再玩ad上分啦，唔好問我why

有冇人可以教下小弟俾慨影打野gk果陣可以點做，果場我玩蛇女，對面中路血鬼慨影打野，慨影無啦啦喺隔離出現，都唔知開唔開大好，一路退一路俾人打，無解

達瑞斯好撚難打
我用潘森3殺都可以比佢追番
條友一去到6Lv 就癲左

係咪鳩up
教人用j4 打pantheon

Panth我覺得用觸手佬同佢打
藥水起手
用同q同w食兵
冇魔就b tp番岀來
佢應該殺你唔到
而你又唔會輸好多兵

教下我玩而家既ez

教人出草人打勒布朗 真係冇野好講

對線用a尾兵, q留住或poke人, 留魔等機會打

想問下 銀牌仔
最近想升分玩SUP 有冇得諗
有冇咩野SUP 大家推介

利申:玩開JG

有技術想carry既，就玩d開戰sup，機器人/瑟雷西/魔甘娜......

想玩d容錯率高既，就索拉卡啦，無敵

blitzcrank brand

點打凱特琳

平時同開個fd玩d鳩英打下路

最近玩緊 蓋倫+嘉文 基本上對線都無輸過
白金/金
我打法係嘉文插起去 蓋倫衝/f過去q佢
但打凱特琳就好難打 蓋倫打唔撚到佢

鳩玩就算吧啦，如果你咁樣打積分，證明你係銅牌

蠻王打達叔注定含撚
由其帶閃現加鬼步 天賦點埋風暴
佢直接出物防鞋已經玩死蠻王
蠻王可以點打

好認同
我自己銀牌成日都覺得D人對線都係鬥殺得多 有時係OK既
但一打團戰都食得屎
次次都係肥既就唔睇地圖9衝 比人反殺
所以我都只會玩開團JG角 OR SUP
暫時想練既係SONA 雷歐娜 魔甘娜

天生剋死
call gank is the only way

想教人出銀牌 自己都出左先
最後只會大家一齊留低

我知呀 之前借左個AC比人地玩 我自己就去左玩PS4
比佢打到隱分極低
之前未借比佢都有銀三 銀二

而家銀五仲要排D人係銅牌
我一接手果陣 WIN LOSE 差唔多係 90:100
而家先114:114
WIN一場先加16-17
LOSE就減20-22
場場都出盡200分努力打
難升到嘔

打呢3隻我都會出ad 雙多蘭劍+殞落 然後主e副w
知自己輸線就會出大冰鎚果件疊血細裝先
玩上路遠攻最緊要拉打 上路1lv可以屈草 企喺草出小小既位a 打一下入一次草 呢3隻英1lv都唔會有咩反抗能力
打達瑞斯就要注意佢e 佢e既距離同你auto距離一樣 佢有意行上黎你就跑走 佢一走你就上去射佢 6lv就應該要poke到佢賴屎 如果唔係佢番去出好防裝你就輸一半 我打呢隻通常會出雙多蘭劍+3速鞋 你前期壓到佢就可以撚狗咁撚死佢
雷文就要睇對面果隻咩技巧 但正路都唔會摸到你 除非佢閃上黎 佢q上黎你即走 拉打就得
犽宿唔清楚 通常都ban撚左佢廢輸隊友簡呢隻雷鳩我
不過講到尾 我都好小出ap提摩 除非歡樂場 ap提摩好易比人搞死 出件防持續傷魔防就搞得死
利申澳服白金提摩main

咁鳩玩都想贏

冰鳥加北極熊 上季打下路 上左白金 之後無玩

唔勁 但都不至於銅既

中路同吸血鬼對線點搞？
Ban左佢 係咪唯一方法？

吸血鬼打團勁姐，又唔係線霸 你用咩打佢啊

有 現實代打
有 但我無入 遇過wolf同好多台韓職業選手 多數遇到被屌打或被逆轉

邊隊？

果隊好鐘意雪櫃

基本上我玩azir同人對線就算打唔爆佢都會穩肥
但一到團戰 azir好食隊友坦黎做傷害
好果隊友無人玩坦打到後期一定輸
呢隻野我玩左幾季 唔想放棄

沙皇我都練過一排，對線好屈機，超容易觸發雷神

但實戰又唔識搵時機推人返黎，d沙兵傷害又唔穩定，最後都係玩返安妮呢d算

得你肥到 都好難carry人地帶到風向

劫點打塔隆

難對線之餘佢成日跑線攞頭

已經唔見就即閃燈

銀5贏+15-16 輸-20-22 打開ap球女 ad路西恩 次次對線都贏 得係其他線就輸到仆街 應唔應該轉打其他位試下有冇轉機？

你應該換ac.....

其實淨係閃燈唔夠，閃完都唔會改變到隊友要一打二嘅事實，如果對面要塔殺，你閃幾多燈都係一樣
一係你就即刻跟上去支援，睇下上到去可唔可以一換一
一係就gk其他路/call jg食龍拎塔，搶番啲資源同經濟，而唔係on99咁閃燈
同埋你對塔龍，就應該預左佢會瘋狂跑線，所以你由開場就應該壓佢發育，call jg gk多幾次，等佢肥唔起跑線都冇用，或者去跑線就漏好多兵同掉塔

唔捨得 個ac好多skin

Agree 對面跑線隊友淨係識打燈真係哂氣
有啲仲要狂叮你走 然後繼續食兵

屌你毛毛出血鋼唔得，信長2技落石一技電，計埋英雄法術抗性，都係扣1350

對過好多次都無jg會幫
有時推左入塔好難唔清兵先 再去人都走哂
可能我仲係太廢 唔知前期點同talon對線

點睇kennen sup。值唔值得練？打團好似幾勁

銀5就咪理SKIN啦

有冇塔隆main教我玩
係咪多數都搶2 QW打一波被動先

算數啦，對線唔算強，開大又電唔死人, 又唔夠坦，打團sup有好多隻同佢差唔多

對面有隻牛sup已經玩完，等你開大就w你

我覺得特朗德sup仲勁.......

牛真係試過好多次都唔識玩
最近連galio sup都見過幾次 係幾勁。

鑽石上大師係咪在於觀念 打solo有d難打 似終大家實力差唔多 但打彈性就易好多 鑽2至菁英場 感覺大家差距唔係好大
Solo 鑽4 彈性 鑽3

轉打上路 到中路同ad雷 打撚咩

我talon前期通常唔會打得好主動 上六先夠傷殺人

打rank就係咁 好似一個穿左洞既水桶咁，邊個爛就去補邊度，但永遠又到第2度漏

或者你可以加我一齊玩下，唔算好carry，但絕對唔會雷，銀3

剩係W做poke?

伊羅旖有冇人識玩 好似幾勁

對線勁

團戰好難入到場

同埋冇CC技

好呀 留名

id : 松村沙有理

點可以係韓服大師上菁英？ 一直上唔到但又唔係對友弱

利申：main sup

加個fd一齊打，不過係打彈性rk
id:白雪呢個名

建議大家可以玩ekko呢d前期好惡既英黎打中
一般低牌位都好難話識打（多數都會低估傷害）
而且有位移有大技保命仲有清兵力
可以前期遊走快同埋入塔出返黎
Snowball速度好快，而且打後期團戰d ad企位柒就兜後一套
就算唔死都重傷

打劫可以屌住黎打

加左

好心你大師就咪鬼入黎問個銀牌

靠w打Mage 一定賴屎
Lv2 要搏一下thunderlord

你又想比人話小圈子 睇唔順眼就圍鳩人呀你

好想拎銀牌仔D AC玩
玩親都場場虐殺

有D野我想同D銅銀牌講
係低ELO打RANK唔好用D坦/續戰力低既英雄
最好玩D唔依賴大技既英雄/肥左可以1打5
如 FIZZ/血鬼/賈克C/人馬
當然
你D隊友太雷既時候點玩都無用
但依種情況都係50/50
唔會永遠得你果邊係咁
如果對線贏唔到既話 證明你同佢地都係同一個水平/等CARRY
咁就唔好話人雷你

玩azir11分鐘食唔食到100隻兵
依隻英幾難CARRY下
同埋佢既勝率都係尾幾果D黎

唔好練啦都就rework

次次見到有人玩 ryze azir基本上已經係輸左九成

巴打第四點可唔可以詳細少少解釋下 小弟我唔太明

有炮車個波回，出返黎可以食多d兵

札克點counter, 佢gank人成功好高

Lux sup正食屎狗 玩嘅人正仆街

Ban牛做咩 ban lux先啦費時比on9隊友揀到

成日打rk啲sup都唔跟上打
明明前期好強勢
玩克黎配雷西 上2lv之後條撚屌仲企係到on99咁
一係就Q E空撚晒

默契難夾 其實下路最好搵人雙排 起碼可以交流到 成日一個想打一個唔想打 慘過食屎 同1v2其實冇咩分別咁 雙人線打到單人線咁 冇辨法嘅話咪ping多幾下
Btw kalista前期唔算太強勢啦

玩女警我都主動上前poke
啲sup個個好似收左錢咁係到企
玩女警比汎個啲壓爆線

見到咁多人係到亂教人真係忍唔住出聲，乜撚低端要講運氣 我可以講係大約3成技術6成觀念1成運氣，唔好話自己打撚爆哂對面都輸又點點點，問下自己隻game 既objectives 有無拎捉，殺人係唔會贏game

咁就睇你識唔識將塔隆傷害最大化，利申main talon 的確佢改完我覺得係廢左，因為秒殺人個下太慢，以前係可以三秒內用曬全部技，依家唔得。
依家要玩塔隆一定要岀無盡 唔係要普攻暴擊，而係強化q技傷害 。前期先rush妖夢 再直上無盡，再上黑切 加翻坦度同補cd 之後再按情況岀。如果對面有兩隻ap就rush細吸魔先

岩岩用安妮對塔隆，我覺得都難打，但未至於會比佢殺爆

首先佢一定壓唔到你補兵，同埋無jg，佢一定唔敢上黎單殺你

但對線個陣, 安妮都唔敢靠近佢，就算有暈係手，都最多q+w /q+a .....

因為硬打雷神出黎，隨時比佢跳返上黎強姦

如果用toyz吹奏過既ad法師奧拉夫，有無得打塔隆?我覺得好似都Ok，塔隆應該唔敢貿貿然跳上黎同你揪?? 佢用w poke,你用q poke........

卡特對菲斯, LB, 卡殺丁
可以點做

talon有q回血 其實係可以做到用w做poke
因為talon招q唔係近戰太低傷

不過faker前期殺人係靠lv1 poke到2下
一上2就all in （閃q)

見過有人開台出吸魔劍劍

除左觀念仲有角色池 同要識多d位置囉，淨專精一兩隻實比人針ban

10場贏1場，
好想逃離地獄呀#bawling#lm

Ekko 前期點勁法 我自己玩就前期都係要farm 上六或者出左一件大裝先夠膽衝上去打

2lv打到個passive變跑狗避走d技
3lv有W有盾有斬殺傷 你暈唔中都唔驚trade輸d中路英

有無巴打玩潘森主E

雷玟呢隻英真心難打

基本上前期打唔爆佢出左一兩件減cd之後不斷無傷換血
利申 玩

玩renekt都打唔爆riven
人唔笑狗都吠啦

打唔爆最少壓著佢先 阻佢發育

銀牌場 玩咩jg先會易升分
試過玩酒桶 前期只係坦到幾下 傷害唔出眾 好多時都到後期 隊友就比人打爆
試過玩龍女 但開團無控場 加上易比人kite

利申: 之前主玩vi 但係近排愈黎愈發現逆風場就無乜作為 開大衝去打一隻 自己又出唔返黎
而家改玩J4 無論順逆風都可以打得起 至少唔係企定定係度 但係一比人用左就收左皮

求推介

zac

我main龍女
冇6lv係好難gank 前期都係farm 6lv怒氣滿就可以gank 帶風暴湧浪 只要對面冇f 隊友冇cc都可以gank到
龍女推線快 都可以幫手推左線先打團
Vi唔好玩 呢個版本vi好垃圾 q又易避
試下打蜘蛛 都易上

前期上路好多英可以屌打佢喎

我覺得狼人可以玩下，又坦又有傷，清野同反野都唔差，起埋前期單挑方面唔洗擔心

賓周頭

呢隻都買左 但少用 可以練下

龍女我之前帶雷神
原來帶錯野
我改用風暴先
其實龍女都大大力 不過要夾個陣
狼人又係一個選擇 又硬單挑又唔錯
謝巴打

隻慨影先勁

嘉文都ok既
而家可以snowball咁快
又有開戰同走佬
可以秒後排

J4好正 前期打人大大力 GK又易
中期 REQ出返黎又得 直接EQR秒AD又得 配合打團戰 EQR又得
後期 出返生甲 衝上前坦傷 秒後排輸出 又得
最屈機係招E 拎助攻一流 經濟唔會輸好多

就黎80% WIN RATE J4

因為我第一隻jg專精英係狼人 味改前要靠大，改左後，前期我覺得有啲強勢所以繼續練。招E前期太正，減傷又可以恐懼，冇血果陣用招大加Q又滿返血。係招大好易俾人cut

本身唔係main jg 補位打jg我都會用狼人
清怪無壓力q有回血 w gank人其實算易 又有cc
利申 淨係用過10場 100% win rate

操作唔算難，係招大要預位同埋距離，一聞到少血嘅人，跟條血路去gk人好無賴。附近有少血嘅英隻野就保特上身，鬼步都唔夠跑。招大跳到遠得有啲過份。唯一唔好就係成日拎去食技

有冇人玩開好運姐sup?
之前世界賽睇完rox玩,愛上左
但呢排玩番,場場都輸係咪比人改弱左?

我經常用好運sup,不過我打ng，睇隊友識唔識end game，對線其實前期正常係壓住黎打，但去到後面你保唔到ad，自身輸出會唔夠。不過用好運sup好易拎s 我通常玩面具加冰杖

緊係輸啦
好運sup用黎打wolf隻花女
而且而家係副助性support偏向 Janna nami呢d
輸出support少左好多人玩